{
  "Field Label": "필드 라벨",
  "Consent Template": "자주 묻는 질문",
  "Field Values": "필드 값",
  "Customer Signature": "고객 서명",
  "Rendered Agreement (Read Only)": "렌더링 계약 (Read Only)",
  "Consent Given By": "단점 : 이름 *",
  "Consent Timestamp": "일관된 Timestamp",
  "Consent Type": "공급 능력",
  "Entry Date": "등록일",
  "Technician": "채용정보",
  "Date Given": "날짜 Given",
  "Required": "견적 요청",
  "Consent Content": "자주 묻는 질문",
  "The full legal text or template content for this consent form.": "이 동의 양식에 대한 전체 법적 텍스트 또는 템플릿 내용.",
  "Required Fields": "필수 필드",
  "Rendered Consent Form": "회사 소개",
  "Profile Type": "회사 소개",
  "Show in Portal": "포털에서 보기",
  "Instrument Category": "계기 종류",
  "Serial Number": "일련 번호",
  "Instrument Profile": "기계 프로파일",
  "Player Profile": "Player 프로파일",
  "Relationship to Client": "고객 관계",
  "Date Linked": "날짜 연결",
  "Primary Profile?": "기본 프로필?",
  "Instrument": "제품정보",
  "Requested Upgrades": "요청된 업그레이드",
  "Upgrade Description": "업그레이드 Description",
  "Inspection Date": "검사 날짜",
  "Instrument Serial Number": "계기 일련 번호",
  "Clarinet Intake": "Clarinet 입구",
  "Intake Record ID": "입구 기록 ID",
  "Preliminary Estimate": "사전 견적",
  "Wood Type": "목재 유형",
  "Initial Relative Humidity (%)": "처음 상대 습도 (%)",
  "Initial Temperature (°C)": "처음 온도 (°C)",
  "Date and Time of Unboxing": "Unboxing의 날짜와 시간",
  "Hygrometer Reading Photo": "Hygrometer 독서 사진",
  "Instrument Rested Min. 4 Hours Before Handling": "계기는 분을 휴식했습니다. 취급의 앞에 4 시간",
  "Controlled Environment Confirmed": "확인된 환경",
  "Daily Playing Schedule Explained": "매일 상영 일정 설명",
  "Swabbing Protocol Explained": "Swabbing 프로토콜 설명",
  "Overall Condition": "공급 능력",
  "Tenon Fit Assessment": "Tenon 적합 평가",
  "Bore Visual Condition": "Bore 시각 상태",
  "Bore Inspection Notes": "검사 주",
  "Tone Hole Visual Inspection": "Tone Hole 비주얼 검사",
  "Tone Hole Inspection Notes": "Tone 구멍 검사 주",
  "General Notes": "일반 노트",
  "Instrument Delivered to Customer": "고객에게 전달되는 계기",
  "QC Certificate": "QC 증명서",
  "Technician Signature": "Technician 서명",
  "Body Material": "몸 물자",
  "Keywork Plating": "Keywork 도금",
  "Key System": "핵심 시스템",
  "Number of Keys/Rings": "열쇠/링의 수",
  "Pitch Standard": "피치 표준",
  "Bore Style": "Bore 스타일",
  "Bore Measurement (mm)": "구멍 측정 (mm)",
  "Tone Hole Style": "톤 홀 스타일",
  "Thumb Rest": "엄지 휴식",
  "Spring Type": "봄 유형",
  "Pad Type (Current)": "패드 유형 (현재)",
  "Current Location": "현재 위치",
  "Profile Image (Hero Shot)": "프로필 이미지 (Hero Shot)",
  "Marketing Photo Gallery": "마케팅 포토 갤러리",
  "Service Photo Log": "서비스 Photo Log",
  "Audio/Video Demos": "Audio/Video 데모",
  "Current Accessories Log": "현재 부속품 로그인",
  "Visual Inspection Findings": "비주얼 검사 찾기",
  "Previous Repairs": "이전 수리",
  "Condition Images": "상태 이미지",
  "Client Repair Preferences": "클라이언트 수리 Preferences",
  "Verification Status": "인증현황",
  "Technician Review Notes": "Technician 리뷰 노트",
  "Transfer Ownership To": "소유권을 전송",
  "Allow Anonymized Sharing": "익명화 공유",
  "Consent Log": "자주 묻는 질문",
  "Service Date": "서비스 날짜",
  "Type of Service": "서비스 유형",
  "Description / Notes": "묘사/주",
  "Performed By (Shop Name)": "(쇼핑명)",
  "Receipt / Proof of Service": "영수증/서비스의 증거",
  "Instrument ID": "계기 ID",
  "Automatically generated unique Instrument ID": "자동 생성된 유일한 계기 ID",
  "Instrument Type": "계기 유형",
  "Type of Clarinet": "Clarinet의 유형",
  "Year of Manufacture": "제조의 년",
  "Key Plating": "열쇠 도금",
  "Instrument Photos": "계기 사진",
  "Accessory ID": "액세서리 ID",
  "Accessory": "관련 기사",
  "Serial/ID": "직렬/ID",
  "Acquired Date": "인증현황",
  "Removed Date": "제거 된 날짜",
  "Currently Paired": "현재 쌍",
  "Date of Record": "등록일",
  "Recorded By": "관련 기사",
  "Instrument Model ID": "계기 모형 ID",
  "Instrument Key": "계기 열쇠",
  "Photo": "- 사진",
  "Photo Timestamp": "사진 Timestamp",
  "Uploaded By": "다운로드",
  "Overview": "제품정보",
  "Auto-synced from Instrument.current_status": "자동 동기화 악기.current_status",
  "Identity": "이름 *",
  "Instrument Profile ID": "계기 단면도 ID",
  "Automatically generated unique Instrument Profile ID": "자동 생성된 유일한 계기 단면도 ID",
  "Raw serial string from Instrument.serial_no": "Instrument.serial_no의 원료 직렬 문자열",
  "Owner Name": "회사명",
  "General Information": "일반 정보",
  "Headline": "제품정보",
  "Brand Model • Serial": "상표 모형 • 연속되는",
  "Auto-synced from Instrument.instrument_type or clarinet_type": "Instrument.instrument_type 또는 clarinet_type에서 자동 동기화",
  "Last Intake Date": "마지막 입구 날짜",
  "Warranty Start Date": "보증 시작 날짜",
  "Warranty End Date": "보증 기간",
  "Warranty Expiration (Deprecated)": "보증 만료 (Deprecated)",
  "Kept for backward compatibility; use warranty_end_date": "뒤 겸용성을 위한 Kept; use Warranty_end_date",
  "Condition & Inspection": "상태 및 검사",
  "Initial Condition Notes": "초기 상태 노트",
  "Instrument Inspection": "기계 검사",
  "Condition Logs": "상태 기록",
  "External Work Logs": "외부 작업 로그",
  "Warranty Logs": "품질 보증",
  "Material Usage": "물자 사용법",
  "Interaction Logs": "Interaction 로그",
  "Media & Photos": "미디어 & 사진",
  "Serial Identity": "직렬 ID",
  "As stamped/engraved/printed on the instrument": "계기에 각인된/주조되는/printed로",
  "Normalized Serial": "정상적인 직렬",
  "Uppercased, punctuation-stripped form used for matching": "Uppercased, 일치하는 punctuation-stripped 형태",
  "Serial Source": "직렬 소스",
  "Barcode / QR": "바코드/ QR",
  "Shop-applied scan code (optional)": "Shop-applied 스캔 코드 (옵션)",
  "Serial Photo": "연속 사진",
  "All instrument details live on Instrument": "모든 악기 세부 사항 악기에 살고",
  "ERPNext Serial No (Inventory)": "ERPNext Serial 아니 (인벤토리)",
  "Map to stock Serial No when the unit is on your books": "Serial에 지도 단위가 책에있을 때",
  "Duplicate Handling": "중복 처리",
  "Duplicate Of": "의 중복",
  "Mark this as a duplicate of another serial record": "다른 연속 레코드의 중복으로 표시",
  "Serial Number Verification & Status": "일련 번호 검증 및 상태",
  "Verified On": "견적 요청",
  "Linkage": "관련 링크",
  "Meta": "·",
  "Project Information": "사업영역",
  "Current status of this setup project.": "이 설정 프로젝트의 현재 상태.",
  "Priority level for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 우선 순위.",
  "Setup Type": "설정 유형",
  "Type of setup work being performed.": "설정의 유형은 수행됩니다.",
  "Expected start date for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 예상 시작 날짜.",
  "Expected completion date for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 예상 완료 날짜.",
  "Actual date when setup work started.": "설정이 시작될 때 실제 날짜.",
  "Actual date when setup work was completed.": "설정 작업이 완료되면 실제 날짜.",
  "Instrument Information": "기계 정보",
  "Intake": "관련 기사",
  "Inspection": "관련 상품",
  "Work Photos": "일 사진",
  "Setup Template": "설정 템플릿",
  "Project Details": "회사연혁",
  "Setup Date": "설정 날짜",
  "Labor Hours": "노동 시간",
  "Estimated total cost for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 예상 총 비용.",
  "Actual total cost incurred for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 실제 총 비용.",
  "Estimated Materials Cost": "예상된 재료 비용",
  "Estimated materials cost for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대한 예상된 재료 비용.",
  "Actual Materials Cost": "실제 재료 비용",
  "Actual materials cost incurred for this setup project.": "이 설정 프로젝트에 대해 실제 재료 비용.",
  "Setup Content": "설정 내용",
  "Checklist": "자주 묻는 질문",
  "Operations Performed": "업무 수행",
  "Materials Used": "물자 사용",
  "Setup Logs & Notes": "설정 로그 및 노트",
  "Setup Logs": "설정 로그",
  "Technical Tags/Notes": "기술 태그/주",
  "Setup ID": "설정 ID",
  "Pad Position": "패드 위치",
  "Is Secondary Pad": "두 번째 패드",
  "Is this a secondary pad? (Secondary pads are the pads that are controlled by anything but the players finger. E.g. The LH2 is a secondary key when the RH1 is pressed for 1-and-1": "이차 패드는? (Secondary 패드는 아무것도 제어하는 패드이지만 플레이어 손가락. 사이트맵 LH2는 RH1이 1 및 1에 대해 눌러지면 보조 키입니다.",
  "Parent Pad": "부모 패드",
  "Pad Type": "패드 유형",
  "Please only input the type of material of the pad. (E.g. Leather, Cork, Double-Skin, GoreTex, etc.)": "패드의 재질만 입력하세요. (E.g. 가죽, 코르크, 더블 스킨, GoreTex 등)",
  "Is Open Key": "오픈 키",
  "Clarinet Model": "Clarinet 모델",
  "Top Joint Pads": "최고 합동 패드",
  "Bottom Joint Pads": "밑바닥 합동 패드",
  "Initial Setup": "초기 설정",
  "Log Time": "로그인 시간",
  "Action By": "행동으로",
  "Operation Type": "작업 유형",
  "Component Ref (Tone Hole, Key, etc.)": "성분 Ref (Tone 구멍, 열쇠, 등)",
  "Details / Notes": "세부사항/주",
  "Clarinet Initial Setup": "Clarinet 초기 설정",
  "Parent clarinet setup record this task belongs to. Used for filtering, progress roll-up, and navigation.": "Parent clarinet 설정 기록 이 작업에 속합니다. 필터링, 진행 롤업 및 탐색에 사용됩니다.",
  "Short, action-oriented title for the task (e.g., “Set key heights – upper joint”).": "작업에 대한 짧은 행동 중심 제목 (예 : \"설정 키 높이 - 상단 관절\").",
  "Current state of the task within the setup workflow.": "설정 작업 흐름 내에서 작업의 현재 상태.",
  "Priority for scheduling and triage.": "스케줄링 및 트리니티의 우선 순위.",
  "Percent complete for this task. Automatically set to 100% when status is Completed; contributes to parent roll-up.": "이 작업을 위한 퍼센트 완료. 상태가 완료되면 자동으로 100 %로 설정; 부모 롤업에 기여합니다.",
  "Expected Start": "예상 시작",
  "Planned start date. Enables Gantt view.": "계획된 시작 날짜. Gantt 보기",
  "Expected End": "예상된 끝",
  "Planned end date. Must be on/after Expected Start. Enables Gantt view.": "계획된 끝 날짜. 예상된 시작 후에/이어야 합니다. Gantt 보기",
  "Actual Start": "실제 시작",
  "Timestamp when work actually started (often set when status moves to Working).": "작업이 실제로 시작될 때 Timestamp (상태가 작업으로 이동할 때 설정).",
  "Actual End": "실제 끝",
  "Timestamp when work actually completed (often set when status moves to Completed).": "작업이 실제로 완료되면 Timestamp (상태가 완료 될 때 설정).",
  "Predecessor tasks that must be Completed before this task can proceed. Each row links to another Clarinet Setup Task.": "이 작업이 진행되기 전에 완료해야 할 사전 작업. 다른 Clarinet Setup 작업에 각 행 링크.",
  "User primarily responsible for executing the task.": "주로 작업 수행을 담당합니다.",
  "Detailed procedure, acceptance criteria, measurements, or notes.": "상세한 절차, 합격 기준, 측정, 또는 주.",
  "Instrument record for context (auto-filled from parent where possible).": "상황에 대한 악기 기록 (가능한 부모에게서 자동 채우기).",
  "Sequence": "이름 *",
  "Ordering hint for task lists and generation from templates (use spaced values like 10, 20, 30 to allow inserts).": "작업 목록 및 템플릿의 생성에 대한 힌트 주문 (10, 20, 30과 같은 공간 값 삽입을 허용).",
  "Optional parent group task (for hierarchical grouping).": "선택적인 부모 그룹 작업 (인기적인 그룹을 위해).",
  "If enabled, indicates this is a grouping node (usually not directly actionable).": "활성화되면 그룹화 노드(보통적으로 동작하지 않음)를 나타냅니다.",
  "Optional color tag for visual grouping in list and Kanban views.": "목록과 Kanban 전망에 있는 시각적인 그룹을 위한 선택적인 색깔 꼬리표.",
  "Serial number of the instrument being serviced (traceability).": "서비스되는 계기의 일련 번호 (traceability).",
  "The prerequisite Clarinet Setup Task that this task depends on.": "Clarinet Setup 작업이 작업에 따라 달라집니다.",
  "Ordering number used when generating tasks (e.g., 10, 20, 30).": "작업을 생성 할 때 사용 된 주문 번호 (예 : 10, 20, 30).",
  "Template-level predecessors (referencing other template rows by sequence).": "Template-level predecessors (순서에 의해 다른 템플릿 행을 참조).",
  "Task title that will be copied to the generated Clarinet Setup Task.": "생성 된 Clarinet Setup Task에 복사 할 작업 제목.",
  "Optional notes that will be copied to the generated Clarinet Setup Task.": "생성 된 Clarinet Setup Task에 복사 할 수있는 옵션 노트.",
  "Priority to apply to the generated task.": "생성된 작업에 적용할 우선 순위.",
  "Expected Start Offset (days)": "예상된 시작 오프셋 (일)",
  "Days after the Setup Date that the generated task should start (0 = same day).": "생성된 작업이 (0 = 같은 날)을 시작해야 하는 설정 날짜 후에 일.",
  "Expected Duration (days)": "예상 기간 (일)",
  "Planned duration in days for the generated task (at least 1).": "생성 된 작업에 대한 일 동안 계획 된 기간 (최소 1).",
  "Depends on Sequence": "순서에 따라",
  "The sequence number of the template task that this task depends on.": "이 작업에 따라 템플릿 작업의 순서 수.",
  "Parent Task's Subject": "학부모 작업의 주제",
  "Task title that this dependency relates to.": "이 의존성에 대한 작업 제목.",
  "Stock Item used (e.g., pad, cork, spring).": "사용 된 재고 항목 (예 : 패드, 코르크, 봄).",
  "Optional item description shown on the certificate or internal reports.": "인증서 또는 내부 보고서에 표시된 옵션 항목 설명.",
  "Quantity consumed.": "소비되는 양.",
  "Unit of Measure for the quantity (e.g., pcs, set, cm).": "수량 측정 단위 (예 : PC, 세트, cm).",
  "Unit cost used for extended amount calculation.": "장시간량 계산에 사용된 단위 비용.",
  "Extended line amount (qty × rate). Kept read-only; computed server-side and mirrored client-side.": "장시간 선량 (qty × 비율). Kept 읽기 전용; computed 서버 측 및 미러링 된 클라이언트 측.",
  "Basic Information": "기본 정보",
  "Internal identifier for this template (kept unique and set only once).": "이 템플릿에 대한 내부 식별자 (독특하고 한 번만 설정).",
  "Instrument Model": "계기 모형",
  "Model this template is designed for (used for pad maps and model-specific defaults).": "모형 이 템플렛은 (패드 지도 및 모형 특정한 과태를 위해 사용해) 디자인됩니다.",
  "Type of setup work this template is designed for.": "설정 작업의 유형이 템플릿을 위해 설계되었습니다.",
  "Whether this template is active and available for use.": "이 템플릿이 활성화되고 사용할 수 있는지 여부.",
  "Default priority level for setups created from this template.": "이 템플릿에서 생성 된 설정의 기본 우선 순위 수준.",
  "Pad Map": "패드 맵",
  "Associated pad map record for reference while performing the setup.": "설정 실행을 수행하는 동안 참조에 대한 준거 된 패드 맵 레코드.",
  "Estimates & Defaults": "견적 및 기본 사항",
  "Estimated Hours": "예상시간",
  "Estimated labor hours required for this setup type.": "이 설정 유형에 필요한 예상 노동 시간.",
  "Estimated Total Cost": "예상 총 비용",
  "Estimated total cost including labor and materials.": "노동과 재료를 포함한 총 비용.",
  "Estimated materials cost for this setup type.": "이 설정 유형에 대한 예상 재료 비용.",
  "Default Technician": "기본 기술",
  "Default technician for setups using this template.": "이 템플릿을 사용하여 설정을위한 기본 기술자.",
  "Template Content": "템플릿 내용",
  "Default Operations": "기본 작업",
  "Operations to pre-populate into Clarinet Initial Setup → Operations Performed. Each row describes a standard operation you routinely perform.": "Clarinet Initial Setup → Operations 수행으로 사전 대중화 작업. 각 행은 당신이 일상적으로 실행하는 표준 가동을 설명합니다.",
  "Checklist Items": "자주 묻는 질문",
  "Checklist rows to pre-populate into Clarinet Initial Setup → Checklist (e.g., safety check, leak test).": "Clarinet Initial Setup → Checklist (예: 안전 체크, 누출 테스트)로 사전 팝업을 할 수 있습니다.",
  "Template Tasks": "템플릿 작업",
  "Task blueprints that generate real Clarinet Setup Tasks (with offsets/durations) when applied on a Clarinet Initial Setup.": "Clarinet 초기 설정에 적용할 때 Clarinet Setup Tasks(상쇄/화도)를 생성하는 작업 청사진.",
  "Source Brand": "근원 상표",
  "Mapped Brand": "Mapped 상표",
  "Intake Date & Time": "출발일 & 시간",
  "Intake Type": "Intake 유형",
  "Employee / Technician": "직원 / 기술",
  "Bore Type / Size": "구멍 유형/크기",
  "Thumb Rest Type": "Thumb 나머지 유형",
  "Customer Full Name": "고객 성명",
  "Customer Phone": "고객 전화",
  "Customer Email": "고객 이메일",
  "Customer's Stated Issue": "고객의 국가 문제",
  "Initial Assessment Notes": "초기 평가 노트",
  "Instrument Condition": "계기 상태",
  "Wood/Body Condition": "Wood/Body 상태",
  "Keywork Condition": "Keywork 상태",
  "Pad Condition": "패드 조건",
  "Spring Condition": "봄 상태",
  "Cork Condition": "코르크 상태",
  "Initial Intake Photos": "초기 입구 사진",
  "Work Order Number": "일 순서 수",
  "Service Type Requested": "서비스 유형 요청",
  "Deposit Paid": "보증금 지급",
  "Customer Approval": "고객 승인",
  "Promised Completion Date": "Promised 완료 날짜",
  "Acquisition Source": "관련 자료",
  "Acquisition Cost": "취득비용",
  "Store Asking Price": "자주 묻는 질문",
  "Consent Form": "자주 묻는 질문",
  "Accessories & Included Parts": "부속품 & 포함 부품 번호",
  "Default Inspection Warehouse": "기본 검사 창고",
  "Automation & Behavior": "자동화 및 Behavior",
  "Require Instrument Inspection on Intake": "Intake에 장비 검사",
  "Auto-create Clarinet Initial Setup": "Auto-create Clarinet 초기 설정",
  "Notify User on Stock Issues": "Stock Issues에 대한 사용자 지정",
  "Labels & Mapping": "라벨 및 매핑",
  "Inspection Type Name (Inventory)": "검사 유형 이름 (Inventory)",
  "Inspection Type Name (Repair/Maintenance)": "검사 유형 이름 (Repair/Maintenance)",
  "Supplier Code Prefix": "공급 업체 코드 Prefix",
  "Intake Naming Series": "Naming 시리즈",
  "Brand Mapping Rules": "상표 Mapping 규칙",
  "Loaner Serial Number": "Loaner 일련 번호",
  "Instrument Item Code": "계기 품목 부호",
  "Issued To (Customer)": "발행 (고객)",
  "Issued Date": "발급 일자",
  "Expected Return Date": "예상된 반환 날짜",
  "Returned": "이름 *",
  "Loaner Status": "Loaner 상태",
  "Loaner Record": "Loaner 기록",
  "Condition Notes": "상태 노트",
  "Photos at Return": "사진 반환",
  "Damage Observed": "손상 관찰",
  "Date of Return": "반환의 날짜",
  "Friendly name for this intake. Use something meaningful like 'Bb Clarinet Pads – Bench 2 – 2025‑08‑20'.": "이 입구의 친절한 이름. 'Bb Clarinet Pads – 벤치 2 – 2025‐08‐20'과 같은 의미있는 무언가를 사용하십시오.",
  "Upload a top‑down photo of the pads on a matte dark background. Keep the ArUco marker flat in the same plane. Shortest image side ≥ 2000 px. Avoid glare and blur.": "매트 어두운 배경에 패드의 상단 다운 사진을 업로드합니다. 동일한 비행기에서 ArUco 마커 플랫을 유지하십시오. 가장 짧은 이미지 측 ≥ 2000 px. 섬광과 흐림을 피하십시오.",
  "Processed Preview": "프로세스 미리보기",
  "Auto‑generated overlay showing detected pads. Review the green circles to confirm the count before approval.": "검출된 패드를 보여주는 Auto-generated 오버레이. 승인 전에 계산을 확인하기 위해 녹색 원을 검토합니다.",
  "Detections Meta": "검색 Meta",
  "JSON file with detection details (x, y, r, confidence, method, quality metrics). Useful for audit and troubleshooting.": "탐지 세부사항 (x, y, r, 신뢰, 방법, 질 미터)를 가진 JSON 파일. 감사 및 문제 해결에 유용한.",
  "ERPNext Item to update (must be a Stock Item). Example: 'Clarinet Pad – 10 mm'.": "ERPNext 상품 업데이트 (주식 상품이 될 수 있음). 예 : 'Clarinet 패드 - 10mm'.",
  "Warehouse where stock will be adjusted. The Company is inferred automatically from this warehouse.": "재고가 조정되는 창고. 회사는 이 창고에서 자동적으로 inferred.",
  "Company owning the selected Warehouse. Filled automatically.": "선택된 창고를 소유하는 회사. 자주 묻는 질문",
  "Unit of Measure for the inventory update, typically 'Nos' or 'Each'.": "재고 업데이트에 대한 측정 단위, 일반적으로 'Nos' 또는 'Each'.",
  "Detected Count": "검색 결과",
  "Auto count from image processing. Always verify against the Processed Preview before approving.": "이미지 처리에서 자동 조사. 항상 approving 전에 Processed Preview에 대해 확인합니다.",
  "Approved Count": "승인된 조사",
  "Human‑verified final count. This drives the inventory delta by default. Edit if the preview missed or over‑counted any pads.": "Human-verified 최종 조사. 이것은 기본으로 재고 델타를 구동한다. 미리보기가 놓거나 초과하는 경우 편집합니다.",
  "Inventory Action": "Inventory 활동",
  "Choose how stock should be adjusted: Increase (Material Receipt), Decrease (Material Issue), or No Change (for review only).": "재고가 조정되어야 하는 방법을 선택하십시오: 증가 (물자 영수증), 결정 (물자 문제점), 또는 변화 없음 (검출을 위해).",
  "Inventory Delta": "Inventory 델타",
  "Quantity to post to stock. Defaults to Approved Count. You may override for partial postings or adjustments.": "주식에 포스트에 양. 인증된 수에 기본값. 부분적인 게시물이나 조정에 대해 override 할 수 있습니다.",
  "Review Status": "리뷰 상태",
  "Workflow state: Pending Review → Approved (ready to post) or Needs Fix (retake photo, adjust settings, or reprocess).": "Workflow 상태 : Pending Review → 승인 (추가 후) 또는 해결 (사진을 찍거나 설정 또는 재처리를 조정하십시오).",
  "Quality OK": "품질 OK",
  "Auto quality gate. Unchecked means blur/lighting/perspective are sub‑optimal—consider retaking the photo.": "자동 품질 문. blur/lighting/perspective는 사진을 재발견하는 sub-optimal-consider입니다.",
  "Free‑form notes for this intake (e.g., photo conditions, pad sizes mix, any anomalies).": "이 입구 (예 : 사진 조건, 패드 크기 혼합, 어떤 anomalies)에 대한 무료 형식 노트.",
  "Processing Params": "가공 Params",
  "Advanced: tweak only if counts are off. For most cases, leave defaults or use Auto Pixel Radius from mm below.": "고급 : 카운트가 꺼지면 tweak 만. 대부분의 경우, 기본을 떠나거나 아래 mm에서 Auto Pixel Radius를 사용하십시오.",
  "Min Radius (px)": "최소 반경 (px)",
  "Minimum pad radius in pixels. If using Auto Pixel Radius from mm, this updates automatically after processing.": "픽셀의 최소 패드 반경. mm에서 Auto Pixel Radius를 사용하는 경우 처리 후 자동으로 업데이트됩니다.",
  "Max Radius (px)": "최대 반경 (px)",
  "Maximum pad radius in pixels. If using Auto Pixel Radius from mm, this updates automatically after processing.": "픽셀의 최대 패드 반경. mm에서 Auto Pixel Radius를 사용하는 경우 처리 후 자동으로 업데이트됩니다.",
  "Hough dp": "뚱 베어",
  "Hough Circles inverse ratio of accumulator to image resolution. 1.2–2.0 is typical; lower can improve sensitivity.": "Hough Circles 이미지 해상도로 축적된 비율. 1.2-2.0는 전형적입니다; 더 낮은 감도를 개량할 수 있습니다.",
  "param1 (Canny)": "param1 (크니)",
  "Canny high threshold for Hough pre‑processing. Raise to reduce noise; lower to detect faint edges.": "Hough pre-processing에 대 한 높은 임계 값. 소음을 감소시키기 위하여 올리십시오; faint 가장자리를 검출하기 위하여 낮추십시오.",
  "param2 (Accumulator)": "param2 (흡수기)",
  "Hough accumulator threshold. Higher = fewer detections (more strict). Lower if pads are missed.": "무거운 누적 임계 값. 더 높은 = 몇몇 탐지 (더 엄격한). 패드가 놓친 경우 더 낮은.",
  "Gaussian Blur (odd)": "Gaussian 블루 (odd)",
  "Smoothing kernel size (odd number). Use 5–9 to reduce noise; too high may erase edges.": "스무딩 커널 크기 (odd number). 소음을 줄이기 위해 5~9을 사용합니다. 너무 높을 수 있습니다.",
  "No‑ML Calibration": "‐ML 교정",
  "Use the printable ArUco marker to auto‑set pad size from real‑world millimeters and de‑skew the image.": "인쇄 가능한 ArUco 마커를 사용하여 실제 ‐ 세계 밀리미터의 패드 크기를 자동 설정하고 이미지를 해독합니다.",
  "Use ArUco Marker": "ArUco Marker 사용",
  "Enable to use the printed ArUco marker for scale and perspective correction. Keep the marker flat in the photo.": "스케일과 관점 보정을 위해 인쇄 된 ArUco 마커를 사용할 수 있습니다. 사진의 마커 플랫 유지.",
  "ArUco Dictionary": "ArUco 사전",
  "Dictionary used to generate/recognize the marker. Use the same value as printed in your Shooting Kit PDF.": "사전을 생성/인식하는 데 사용. 촬영 키트 PDF에서 인쇄 된 것과 동일한 값을 사용합니다.",
  "Marker Side Length (mm)": "감적 측 길이 (mm)",
  "Physical side length of the printed marker in millimeters (e.g., 50). This ensures millimeter‑accurate pixel scaling.": "밀리미터 (예 : 50)의 인쇄 마커의 물리적 측면 길이. 이것은 밀리미터 정확도 픽셀 스케일링을 보장합니다.",
  "Pad Diameter (mm)": "패드 직경 (mm)",
  "Typical pad diameter in millimeters (e.g., 9–12 for clarinet). Used to auto‑compute pixel radius bounds.": "밀리미터의 전형적인 패드 직경 (예, 클라리넷 9-12). auto-compute 픽셀 반경 경계에 사용.",
  "Auto Pixel Radius From mm": "자동 화소 반경 mm에서",
  "When enabled, min/max pixel radius is derived from the pad diameter and the detected marker scale.": "활성화될 때, min/max 화소 반경은 패드 직경에서 파생되고 검출된 감적 가늠자.",
  "History": "- 연혁",
  "System‑generated log of processing and inventory actions for audit.": "System-generated log of 처리 및 재고 작업에 대한 감사.",
  "Count Logs": "비밀번호",
  "Event log: processing runs, approvals, and inventory postings with user and timestamp.": "이벤트 로그: 처리 실행, 승인, 및 재고 게시물 사용자 및 타임스탬프.",
  "Use the top toolbar buttons: Download/Generate Shooting Kit (PDF), Process Image, Approve Count, and Update Inventory.": "상단 툴바 버튼 사용: 다운로드/Generate Shooting Kit (PDF), Process Image, Approve Count 및 Update Inventory.",
  "Processed At": "회사연혁",
  "Timestamp when the most recent image processing completed.": "가장 최근의 이미지 처리가 완료되면 Timestamp.",
  "Approved At": "관련 기사",
  "Timestamp when the Approved Count was last set.": "승인 된 카운트가 마지막 설정되었을 때 타임스탬프.",
  "Link to the Stock Entry created by Update Inventory. Click to open the voucher.": "Update Inventory에 의해 생성된 Stock Entry에 연결하십시오. 본문 바로가기",
  "By": "이름 *",
  "At": "으로",
  "Date / Time": "날짜 / 시간",
  "RH (%)": "RH (%)",
  "Temp (°C)": "임시 직원 (°C)",
  "Observations, environmental conditions, or session comments.": "관측, 환경 조건, 또는 세션 의견.",
  "Measurements": "제품정보",
  "Session status: controls lab and QA review visibility.": "세션 상태: 실험실과 QA 검토 가시성을 제어합니다.",
  "Mouthpiece": "옷 입은",
  "Ligature": "뚱 베어",
  "Reed Brand": "Reed 상표",
  "Reed Model": "Reed 모형",
  "Reed Strength": "공급 능력",
  "Barrel": "제품 소개",
  "Player Profile ID": "플레이어 프로필 ID",
  "Preferred Name": "이름 *",
  "Primary Email": "연락처",
  "Primary Phone": "연락처",
  "Mailing Address": "메일링 주소",
  "Profile Creation Date": "프로필 생성 날짜",
  "Player Level": "플레이어 레벨",
  "Primary Playing Style(s)": "1 차 재생 작풍 (s)",
  "Affiliation / Organization": "Affiliation / 조직",
  "Primary Teacher / Mentor": "1 차 교사 / 멘토",
  "Equipment Preference(s)": "장비 설정(s)",
  "Key Height Preference": "키 높이 설정",
  "Spring Tension Preference": "봄 긴장 설정",
  "Preferred Pad Type": "선호하는 패드 제품정보",
  "G#/A Key Connection": "사이트맵 핵심 연결",
  "Tuning & Intonation Notes": "튜닝 & 인톤 지원하다",
  "Technician Notes": "기술 노트",
  "Instruments Currently Owned": "악기 현재 소유",
  "Last Visit Date": "마지막 방문일",
  "Customer Lifetime Value": "고객 일생 가치",
  "Communication Preference": "통신 설정",
  "Newsletter Subscription": "뉴스레터 구독",
  "Targeted Marketing Opt-In": "타겟 마케팅 프로젝트",
  "Referral Source": "공급 업체",
  "Profile Status": "프로필 상태",
  "QA Technician": "QA 기술",
  "Repair Reference": "수리 참조",
  "Overall Passed": "전체 합격",
  "Check if all items pass QA and no critical issues remain.": "모든 항목이 QA를 통과하고 중요한 문제가 남아 있는지 확인하십시오.",
  "Final Comments": "최종 댓글",
  "QA workflow state; managed automatically.": "QA 작업 흐름 상태; 자동으로 관리.",
  "Checklist Item": "체크리스트 아이템",
  "Passed?": "패스워드",
  "Operation Template": "작업 템플릿",
  "Material Used": "물자 사용",
  "Repair Order": "수리 주문",
  "Update Time": "업데이트 시간",
  "Update Note": "업데이트 노트",
  "Entered By": "이름 *",
  "Issue Description": "문제 설명",
  "Date Reported": "날짜 보고",
  "Promise Date": "Promise 날짜",
  "Technician Assigned": "기술자 할당",
  "Repair Notes": "수리 노트",
  "QA Checklist": "QA 체크인",
  "Repair Description": "수리 Description",
  "Estimated Completion": "예상 완료",
  "Repair Details": "관련 상품",
  "Detailed Notes": "자주 묻는 질문",
  "Actual Hours": "실제 시간",
  "Parts Cost": "부품 비용",
  "Repair Log": "수리 로그",
  "Scanned Barcode": "스캔된 바코드",
  "Resolved Item": "관련 상품",
  "Scan Time": "검사 시간",
  "Scan Context": "검사 Context",
  "Metric": "제품정보",
  "Benchmark / Target": "벤치마크 / Target",
  "Interaction Type": "상호 작용 유형",
  "Pad ID": "패드 ID",
  "Pad Name": "패드 이름",
  "Key Height (mm)": "키 높이 (mm)",
  "Seal Status": "물개 상태",
  "Used On (Key or Pad)": "(키 또는 패드)에 사용하는",
  "Related Instrument": "관련 기기",
  "Used On": "에 사용",
  "Log Entry": "관련 기사",
  "Logged By": "로그인",
  "Measurement Type": "측정 유형",
  "Tenon Type": "Tenon 유형",
  "Tenon Height (mm)": "Tenon 고도 (mm)",
  "Tenon External Diameter (mm)": "Tenon 외부 직경 (mm)",
  "Tenon Internal Diameter (mm)": "Tenon 내부 직경 (mm)",
  "Tenon Wall Thickness (mm)": "Tenon 벽 간격 (mm)",
  "Tone Hole Number": "톤 구멍 수",
  "Visual Status": "시각 상태",
  "Tool": "제품 정보",
  "Used By": "에 의해",
  "Condition / Finding": "상태 / 찾기",
  "Warranty Modification ID": "품질 보증 이름 *",
  "Modification Date": "수정 날짜",
  "Old Start Date": "이전 시작 날짜",
  "New Start Date": "새로운 시작 날짜",
  "Old End Date": "이전 날짜",
  "New End Date": "새로운 끝 날짜",
  "User Account": "사용자 계정",
  "Employment Status": "채용현황",
  "Hire Date": "안녕 날짜",
  "Repair Portal Settings": "Repair Portal 설정",
  "Standard Hourly Rate": "표준 적시 비율",
  "Service Description": "서비스 Description",
  "Part Code": "부품 코드",
  "Rate ($/hr)": "가격 ($ / 시간)",
  "Inspection Reference": "검사 참고",
  "Line Items": "공지사항",
  "Plan Date": "계획 날짜",
  "Planning notes or special instructions for this service plan.": "이 서비스 계획에 대한 계획 노트 또는 특수 지침.",
  "Planned Tasks": "계획된 작업",
  "Plan Status": "계획 상태",
  "Current workflow state of this service plan. Managed by workflow automation.": "이 서비스 계획의 현재 작업 흐름 상태. 작업 흐름 자동화에 의해 관리.",
  "Tool Name": "공구 이름",
  "Tool Type": "공구 유형",
  "In Service": "회사 소개",
  "Requires Calibration?": "교정이 필요합니까?",
  "Check if this tool requires periodic calibration.": "이 공구가 주기적인 구경측정을 필요로 하는 경우에 체크.",
  "Last Calibrated": "최근 Calibrated",
  "Date of the most recent calibration.": "가장 최근의 교정의 날짜.",
  "Next Calibration Due": "다음 구경",
  "Date when the next calibration is required for compliance.": "다음 교정이 준수에 필요한 경우 날짜.",
  "ERPNext Asset": "ERP다음 자산",
  "ERPNext Asset record for this tool (if tracked financially).": "ERP다음 이 도구의 자산 기록 (금융을 추적하는 경우).",
  "Current lifecycle state of the tool. Managed by workflow automation.": "도구의 현재 수명주기 상태. 작업 흐름 자동화에 의해 관리.",
  "Calibration Date": "교정 날짜",
  "Calibrated By": "교정 By",
  "## CHANGELOG": "## 변경",
  "Public": "한국어",
  "Private": "한국어",
  "View {0}', [`${doc.reference_type} ${doc.reference_name}`])\n },\n action(doc) {\n frappe.set_route('Form', doc.reference_type, doc.reference_name);\n }\n },\n // format how a field value is shown\n formatters: {\n title(val) {\n return val.bold();\n },\n public(val) {\n return val ? 'Yes' : 'No';\n }\n }\n}\nCustom List JS \nYou can also customize the list view by creating Client Script in the system. You should write Client Scripts if the logic is specific to your site. If you want to share List view customization across sites, you must include them via Apps.\n\nTo create a new Client Script, go to\n\nHome > Customization > Client Script > New\n\n\n\nPage API \nEvery screen inside the Desk is rendered inside a frappe.ui.Page object.\n\nfrappe.ui.make\\app\\page \nCreates a new Page and attaches it to parent.\n\nlet page = frappe.ui.make_app_page({\n title: 'My Page',\n parent: wrapper // HTML DOM Element or jQuery object\n single_column: true // create a page without sidebar\n})\nNew Page\nNew Page\n\nPage methods \nThis section lists out the common methods available on the page instance object.\n\npage.set_title \nSet the page title along with the document title. The document title is shown in browser tab.\n\npage.set_title('My Page": "{0}', [`${doc.reference_type} ${doc.reference_name}`])\n이름 *\n동작(doc) {\nfrappe.set_route('Form', doc.reference_type, doc.reference_name); ('Form', doc.reference_type, doc.reference_name); ('Form', 'doc.reference_type', 'doc.reference_name);';\n이름 *\n이름 *\n// 필드 값이 보여지는 형식\n파일 형식 : {\n제목(val) {\n반환 val.bold();\n이름 *\n한국어 (ko)\n반환 val? '예' : '아니';\n이름 *\n이름 *\n이름 *\n주문 목록 JS\n또한 시스템에서 Client Script를 작성하여 목록을 확인할 수 있습니다. logic이 사이트에 특정한 경우 클라이언트 스크립트를 작성해야 합니다. 사이트 전체 목록 보기 사용자 지정을 공유하려면 Apps를 통해 포함해야 합니다.\n\n새 클라이언트 스크립트를 만들려면, 이동\n\n홈 > 사용자 지정 > 클라이언트 스크립트 > - 한국어\n\n\n\n페이지 API\n데스크 내부의 모든 화면은 frappe.ui.Page 객체 안쪽에 렌더링됩니다.\n\nfrappe.ui.make\\app\\페이지\n새 페이지를 만들고 부모에게 첨부합니다.\n\nlet page = frappe.ui.make_app_page({:} 을 클릭하십시오.\n제목: '내 페이지',\nparent: wrapper // HTML DOM 엘리먼트 또는 jQuery 객체\nsingle_column: true // 사이드바 없이 페이지를 만듭니다.\n사이트 맵\n새 페이지\n새 페이지\n\n페이지 방법\n이 섹션은 페이지 인스턴스 객체에서 사용할 수있는 일반적인 방법을 나열합니다.\n\n페이지.set_title\n문서 제목과 함께 페이지 제목을 설정합니다. 문서 제목은 브라우저 탭에서 표시됩니다.\n\n페이지.set_title('내 페이지",
  "Document updated successfully": "문서 업데이트",
  "Notification": "공지사항",
  "Are you sure you want to proceed?": "진행하시겠습니까?",
  "This is an Error Message": "오류 메시지",
  "Hi, you have a new message": "안녕하세요, 새로운 메시지가 있습니다.",
  "This string should get translated": "이 문자열은 번역해야",
  "Birthday Reminder": "생일 알림",
  "Birthday Reminder 🎂": "생일 알림 칫",
  "frappe-v15-standard-app-template-schema": "frappe-v15-표준-app-template-schema",
  "Canonical templates for every file created by `bench new-app` plus common extras (CI, public assets, DocType stubs, etc.). Replace ALL_CAPS placeholders before committing.": "`bench new-app` plus common extras (CI, public Asset, DocType stubs 등)에 의해 생성 된 모든 파일에 대한 Canonical 템플릿. 커밋하기 전에 ALL_CAPS 위너를 대체합니다.",
  "User does not have the Technician role.": "사용자는 기술 역할이 없습니다.",
  "You are not permitted to access this Customer.": "이 고객에 액세스 할 수 없습니다.",
  "Customer mismatch with Repair Order {0}.": "Repair Order {0}로 고객 잡기.",
  "Instrument mismatch with Repair Order {0}.": "수리 순서 {0}를 가진 계기 mismatch.",
  "Serial input is required": "일련 입력은 요구됩니다",
  "Could not derive a normalized serial from input": "입력에서 정상적인 일련을 derive 할 수 없습니다",
  "A system error has occurred. Technical support has been notified. Please try again later.": "시스템 오류가 발생했습니다. 기술 지원은 통보되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "An error occurred while processing your request. Please contact support if this persists.": "요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 이 persists에 문의하시기 바랍니다.",
  "Lab Test not found": "연구분야 찾을 수 없음",
  "Recording file too large (>20MB).": "기록 파일 너무 크 (> 20MB).",
  "You do not have permission to access instruments.": "액세스 도구에 권한이 없습니다.",
  "Only Technicians can record impedance data.": "만 Technicians는 임피던스 데이터를 기록 할 수 있습니다.",
  "Instrument is required.": "계기는 요구됩니다.",
  "Recording missing or too short.": "누락되거나 너무 짧은 기록.",
  "Only Technicians can record intonation.": "Technicians 만 수 있습니다.",
  "No recording provided.": "녹음이 없습니다.",
  "Failed to save impedance snapshot.": "임피던스 스냅 샷을 저장할 실패.",
  "Failed to save intonation session.": "국제 세션을 저장하는 실패.",
  "Error processing tone fitness.": "오류 처리 톤 피트니스.",
  "Error saving leak test.": "오류 절약 누출 테스트.",
  "Repair Request not specified": "Repair Request 지정되지 않음",
  "Enhancements": "더 보기",
  "Instrument Setup": "계기 Setup",
  "QA": "사이트맵",
  "Repair Logging": "수리 Logging",
  "Service Planning": "서비스 계획",
  "Repair": "제품 정보",
  "This is a placeholder notification.": "계정이 없습니다.",
  "Player Profile Workflow": "Player 프로필 Workflow",
  "Unified, Fortune-500 workflow for managing Player Profile lifecycle.": "Player Profile Lifecycle을 관리하는 Fortune-500 워크플로우를 통합했습니다.",
  "Profile Status: {0}', [frm.doc.profile_status]));\n    }\n\n    // Add workflow/action buttons based on status\n    if (frm.doc.profile_status === 'Draft": "프로필 상태: {0}', [frm.doc.profile_status]);\n이름 *\n\n// 상태에 따라 워크플로/action 버튼 추가\nif (frm.doc.profile_status === 'Draft' 의 경우",
  "Activate": "이름 *",
  "Email Player": "이메일 Player",
  "Personal message to {0}', [frm.doc.preferred_name || frm.doc.player_name])\n        });\n      }, __('CRM": "개인 메시지 {0}', [frm.doc.preferred_name || frm.doc.player_name])\n으로\n사이트 맵",
  "Show Owned Instruments": "회사 소개",
  "Insights": "관련 기사",
  "Show Liked Instruments": "쇼 Liked 계기",
  "Customer Lifetime Value: <b>{0}</b>', [frappe.format(frm.doc.customer_lifetime_value, {fieldtype: 'Currency'})]));\n    if (frm.doc.last_visit_date) {\n      frm.dashboard.add_comment(__('Last Visit: {0}', [frm.doc.last_visit_date]));\n    }\n  },\n\n  player_level(frm) {\n    // Dynamic UI: Show/Hide teacher/affiliation fields for students\n    const isStudent = frm.doc.player_level && frm.doc.player_level.startsWith('Student": "고객 수명 값: <b>{0}</b>', [frappe.format(frm.doc.customer_lifetime_value, {fieldtype: 'Currency'}));\nif (frm.doc.last_visit_date) (으)로\nfrm.dashboard.add_comment(__('마지막 방문: {0}', [frm.doc.last_visit_date]);\n이름 *\n이름 *\n\n플레이어_level(frm) {\n// Dynamic UI: 학생들을 위한 Show/Hide Teacher/affiliation 필드\nconst isStudent = frm.doc.player_level && frm.doc.player_level.starts에 대해 자세히 알아보기 ('학생",
  "Player subscribed to newsletter": "Player 뉴스 레터 구독",
  "Player marketing interests updated": "Player 마케팅 관심 업데이트",
  "Preferred contact: {0}', [frm.doc.communication_preference]));\n    }\n  },\n\n  // On load: default dynamic field setup\n  onload(frm) {\n    frm.trigger('player_level": "선호하는 접촉: {0}', [frm.doc.communication_preference]);\n이름 *\n이름 *\n\n// 부하: 기본 동적 필드 설정\nonload(프리미엄) {\nfrm.trigger('player_level')에 대한 자세한 정보",
  "No player profile linked to this user.": "이 사용자에게 연결된 플레이어 프로필이 없습니다.",
  "Instrument ID is required": "계기 ID는 요구됩니다",
  "Provide instrument or profile": "계측기 또는 프로파일",
  "Stock level of {{ doc.item_name }} is at {{ doc.actual_qty }}. Please reorder soon.": "{{ doc.item_name }}의 재고 수준은 {{ doc.actual_qty }}입니다. 자주 묻는 질문",
  "Assigned Technician": "기술 지원",
  "Target Delivery": "목표 납품",
  "Linked Stages": "연결 단계",
  "Service Plan": "서비스 계획",
  "Repair Estimate": "수리 견적",
  "Final QA Checklist": "최종 QA 체크리스트",
  "Measurement Session": "측정 세션",
  "Related Documents": "관련 문서",
  "doctype is required": "doctype은 필수입니다.",
  "Invalid status: {0}": "잘못된 상태: 이름 *",
  "Hours (if Labor)": "시간 (실험)",
  "Operation type must be Inventory, Maintenance, or Repair.": "가동 유형은 Inventory, 정비, 또는 수선이어야 합니다.",
  "Editing is not allowed while operation is Blocked.": "편집은 작업을 차단하는 동안 허용되지 않습니다.",
  "Canceling a blocked operation is prohibited.": "차단된 작업이 금지됩니다.",
  "Invalid operation type specified.": "지정된 잘못된 작업 유형.",
  "Creating Repair Order...": "수리 주문 만들기 ...",
  "Repair Order Created": "Repair Order 생성",
  "Repair Order <b>{0}</b> was created.', [ro.name]),\n                                indicator: 'green'\n                            });\n                            frm.reload_doc();\n                        }\n                    }\n                });\n            }, 'Actions": "Repair Order <b>{0}</b>가 생성되었습니다.', [ro.name]),\n지시자: 녹색 이름 *\n으로\nfrm.reload_doc();에 대한 자세한 정보\n이름 *\n이름 *\n으로\n사이트 맵",
  "Discount cannot exceed Subtotal.": "할인은 Subtotal을 초과할 수 없습니다.",
  "Discount (%) must be between 0 and 100.": "할인 (%)는 0과 100 사이에서 있어야 합니다.",
  "Quotation Date": "견적 요청",
  "Serial No.": "일련 번호.",
  "Bore Ø (mm)": "구멍 Ø (mm)",
  "Setup Notes": "설정 노트",
  "Quoted Work": "견적 요청",
  "Total Labor": "전체 노동",
  "Total Parts": "총 부품",
  "Tax Rate (%)": "세금율 (%)",
  "Tax Amount": "세금 금액",
  "Prepared By": "에 의해 준비",
  "Customer Accepted": "고객 접수",
  "Accepted On": "자주 묻는 질문",
  "Accepted By": "에 의해",
  "Acceptance Source": "회사연혁",
  "Acceptance Status": "합격 상태",
  "Repair Request": "수리 요청",
  "Repair Portal": "수리 포털",
  "Percent Complete must be between 0 and 100": "퍼센트 완료는 0과 100 사이이어야 합니다.",
  "Loaner Instrument": "Loaner 계기",
  "Loaner Return Check": "Loaner 반품 확인",
  "Clarinet Pad Map": "Clarinet Pad 지도",
  "Clarinet Setup Log": "Clarinet 설정 로그",
  "Clarinet Setup Task": "Clarinet 설정 작업",
  "Final Qa Checklist": "최종 Qa 체크리스트",
  "Barcode Scan Entry": "바코드 검사 입장",
  "Tool Usage Log": "도구 사용 로그",
  "Service Task": "서비스 작업",
  "Tool Calibration Log": "Tool Calibration 로그",
  "Customer Upgrade Request": "고객 업그레이드 요청",
  "Client Instrument Profile": "고객 계기 단면도",
  "Pulse Update": "펄스 업데이트",
  "Repair Feedback": "수리 피드백",
  "Repair Issue": "수리 문제",
  "Lab": "연구분야",
  "QC-Shipping-Carton-Case": "QC-Shipping 판지 상자",
  "QC-Serial-Paperwork-Match": "QC-Serial-Paperwork 배치",
  "QC-Body-Surface-Logo": "QC 몸 표면 로고",
  "QC-Tonehole-Edges": "QC-Tonehole 단면도",
  "QC-Pad-Seal-Top-Joint": "QC 패드 물개 정상 조인트",
  "QC-Pad-Seal-Lower-Joint": "QC 패드 물개 더 낮은 합동",
  "QC-Spring-Tension-Balance": "QC 봄 장력 균형",
  "QC-Key-Fitting-Actuation": "QC-Key-Fitting-교량",
  "QC-Key-Height-Venting": "QC 열쇠 고도",
  "QC-Tenon-Fit-Cork": "QC-Tenon-Fit-코크",
  "QC-Full-Regulation-Test": "QC-Full-Regulation 시험",
  "QC-Play-Test-Intonation": "QC-Play-테스트-설치",
  "QC-Cosmetic-Polish-Swab": "QC-Cosmetic-Polish-Swab",
  "QC-Documentation-Signoff": "QC-Documentation-신호",
  "New-Clarinet-Incoming-Inspection": "새로운 clarinet-Incoming-Inspection",
  "Re-service Count": "재서비스",
  "QA Failures by Technician": "Technician의 QA 실패",
  "Pass Rate": "통행 비율",
  "Avg ΔP (psi)": "Avg ΔP (psi)를",
  "Area": "(주)",
  "Quality Assurance": "품질 보증",
  "A complimentary post-sale follow-up QC is due for instrument {{ doc.instrument_id }}. Please contact the customer for scheduling.": "무료 포스트 판매 후 후 후속 QC는 악기로 인해 {{ doc.instrument_id }}. 예약 고객에 문의하시기 바랍니다.",
  "NCR {{ doc.name }} for instrument {{ doc.instrument_id }} is overdue for resolution. Please take action.": "NCR {{ doc.name }} for instrument {{ doc.instrument_id }}는 해결을 위해 과다합니다. 자주 묻는 질문",
  "A critical failure was detected on inspection {{ doc.name }} ({{ doc.instrument_id }}). Senior technician attention required.": "중요한 실패는 검사에 검출되었다 {{ doc.name }} ({{ doc.instrument_id }}). 수석 기술주의 필요.",
  "Cannot submit. The following items are incomplete:\n{0}": "제출할 수 없습니다. 다음 항목은 불완전합니다 :\n이름 *",
  "Final QA Checklist Item": "최종 QA 체크리스트 아이템",
  "Indicates that the service has been successfully completed and all tasks are finalized.": "이 서비스는 성공적으로 완료되었으며 모든 작업이 최종화되었습니다.",
  "Indicates that the service has been scheduled and is awaiting execution.": "서비스를 예정하고 실행을 기다리고 있음을 나타냅니다.",
  "Indicates that the service is currently being worked on and is not yet completed.": "이 서비스는 현재 일하고 아직 완료되지 않습니다.",
  "Planned Date": "계획된 날짜",
  "Inspection QC Workflow": "검사 QC Workflow",
  "Referred to Setup": "설정에 Referred",
  "Referred to Repair": "복구에 Referred",
  "Referred to Maintenance": "유지보수",
  "Customer and pricing fields must be empty for New Inventory inspections.": "고객 및 가격 필드는 새로운 재고 검사를 위해 빈해야합니다.",
  "Unable to create Instrument Serial Number from value '{0}'": "value '{0}에서 Instrument Serial Number를 만들 수 없습니다. 이름 *",
  "An Instrument Inspection already exists for this serial: {0}": "계기 검사는 이미 이 serial를 위해 존재합니다: 이름 *",
  "Unable to ensure Instrument Serial Number from legacy Serial No '{0}'": "유산 직렬에서 악기 직렬 번호를 보장 할 수 없음 '{0} 이름 *",
  "Missing required field(s) for New Inventory: {0}": "새 발명품에 대한 필수 필드를 미스 : {0}",
  "technician_dashboard": "기술 정보_dashboard",
  "Workflow for managing repair tasks in the repair portal.": "수리 포털에서 수리 작업을 관리하기위한 작업 흐름.",
  "Repair Task Workflow": "수리 작업 Workflow",
  "Workflow for managing service logs in the repair portal.": "수리 포털에서 서비스 로그 관리 작업 흐름.",
  "Service Log Workflow": "서비스 로그 Workflow",
  "Repair Tasks by Day": "일별 수리 작업",
  "Creation Date": "공지사항",
  "Visual Inspection": "비주얼 검사",
  "Tone Hole Number is required.": "Tone Hole 번호가 필요합니다.",
  "Visual Status (Clean, Damaged, etc.) is required.": "비주얼 상태(청소, 손상 등)가 필요합니다.",
  "Photo attachment is required for each tone hole inspection.": "각 톤 구멍 검사를 위해 사진 부착은 요구됩니다.",
  "Each row must specify the Tone Hole Number.": "각 행은 Tone Hole 번호를 지정해야 합니다.",
  "Each row must specify Visual Status.": "각 행은 시각 상태를 지정해야 합니다.",
  "Each row must include a Photo.": "각 행은 사진을 포함해야합니다.",
  "Diagnostic Metrics": "진단 미터",
  "Quantity must be greater than zero.": "수량은 0 이상이어야 합니다.",
  "Item {0} does not exist.": "Item {0}는 존재하지 않습니다.",
  "Open Service Logs": "공지사항",
  "Closed Service Logs": "자주 묻는 질문",
  "In Progress Service Logs": "In Progress 서비스 로그",
  "Open work order; scope, due date, client notes.": "열린 작업 순서; 범위, due date, 클라이언트 노트.",
  "Immediate risk screen; structural/keywork issues.": "즉시 위험 스크린; 구조상/keywork 문제점.",
  "Inventory accessories; serials; high-res photos.": "Inventory 부속품; serials; 높은 사진.",
  "Back-pressure, pitch standard (A=440/441), articulation.": "뒤 압력, 피치 표준 (A=440/441), articulation.",
  "Confirm pads, corks, felts, adhesives availability.": "패드, 코르크, 펠트, 접착제 가용성 확인.",
  "Stabilize temperature/RH; start environmental logger.": "온도 / RH를 안정화; 환경 로깅을 시작합니다.",
  "Acclimatization window prior to diagnostics.": "진단 이전에 Acclimatization 창.",
  "Assess moisture/condition; note risks.": "습기/조정; 주의 위험.",
  "Dry-fit feel, lateral play, pull-out force baseline.": "드라이 피트 느낌, 옆 놀이, 풀 아웃 힘 기본.",
  "Borescope; map tone-hole flatness/finish; note variances.": "Borescope; 지도 톤 구멍 편평함/finish; 주의 variances.",
  "Check endplay/sideplay; bent keys/rods; fasteners.": "endplay/sideplay를 검사하십시오; 구부려진 열쇠/rods; 잠그개.",
  "Per-key pad type/condition; spring material/condition.": "Per-key 패드 유형/조건; 봄 물자/조건.",
  "Method + reading; locate/record leaks.": "방법 + 읽기; 위치 / 기록 누출.",
  "Reference pitch set; sketch initial pitch tendencies.": "참고 피치 세트; 스케치 초기 피치 tendencies.",
  "Finalize parts list/risks; client approval before invasive work.": "부품 목록/리스크 정의; 침략적인 일의 앞에 클라이언트 승인.",
  "Systematic teardown; clean; tray/label sub-assemblies.": "체계적인 찢김; 청결한; 쟁반/label sub 집합.",
  "Straighten keys/rods; swedge/re-tube; set end/sideplay.": "직선 키 /로드; 쐐기 / 튜브; 설정 끝 / 사이드 플레이.",
  "Correct tone-hole surfaces while preserving geometry.": "정확한 톤 홀 표면은 기하학을 보존하면서.",
  "Install premium corks; sand to spec; log diameters.": "프리미엄 코르크를 설치; 사양 모래; 로그 직경.",
  "Select/install pads; float/seat; verify seal.": "선택/설치 패드; 부유물/좌석; 물개를 확인하십시오.",
  "Adjust spring tensions to A-clarinet gram-force targets; synchronize linkages.": "A-clarinet gram-force 대상에 스프링 텐션을 조정합니다. 결합 링크를 동기화합니다.",
  "Set venting per A-clarinet spec; trim stops.": "A-clarinet spec 당 통풍; 손질 정지.",
  "Comprehensive leak test after mechanics/pads/regulation.": "mechanics/pads/regulation 후에 포괄적인 누출 시험.",
  "Measure cent deviation across full range; capture environment & setup.": "전 범위에 걸쳐 측정 센트 편차; 캡처 환경 및 설정.",
  "Iterative key-height/pad/undercut micro-adjust to targets.": "표적에 Iterative 열쇠 고도/패드/undercut micro-adjust.",
  "Attacks pp–ff; register transitions; throat/altissimo stability.": "공격 pp-ff; 등록 전환; 목/altissimo 안정성.",
  "Converge and lock final regulation and acoustic targets.": "Converge와 자물쇠 마지막 규칙 및 청각적인 표적.",
  "Final documented airtightness to shop standard.": "최종 문서화 된 완벽한 가게 표준.",
  "Cycle keys (e.g., 50x); verify rebound, silence, regulation stability.": "주기 열쇠 (예를들면, 50x); rebound, 침묵, 규칙 안정성을 확인하십시오.",
  "Holistic musical test; final technician sign-off.": "홀리스틱 음악 시험; 마지막 기술자 표시 떨어져.",
  "Photos; measurements; pitch map; care guide; warranty.": "사진; 측정; 피치 맵; 관리 가이드; 보증.",
  "Generate and attach certificate; QA manager sign-off.": "생성 및 첨부 인증서; QA 관리자 로그인.",
  "Demonstrate results; review measured outcomes and characteristics.": "결과를 민주화; 검토 측정 결과 및 특성.",
  "Provide care + break-in guidance for pads and humidity control.": "패드 및 습도 제어에 대한 배려 + 휴식 안내를 제공합니다.",
  "Schedule post-break-in check; set reminders.": "일정 포스트 틈에서 체크; 설정 알림.",
  "Verify calibration status (spring gauge, feelers, manometer, calipers).": "캘리브레이션 상태 (봄 계기, feelers, manometer, 구경꾼)를 검증하십시오.",
  "Record lot/batch numbers for corks, pads, adhesives, oils; link to work order.": "코르크, 패드, 접착제, 기름을 위한 기록 많은/배치 번호; 일 순서에 연결.",
  "Random post-delivery QA sampling; document findings and corrective actions.": "랜덤 포스트 배달 QA 샘플링; 문서 검색 및 올바른 행동.",
  "Generic brand for standard models": "표준 모형을 위한 일반적인 상표",
  "Premium brand known for high-quality clarinets": "고품질 clarinets로 알려진 프리미엄 브랜드",
  "Well-known brand offering a range of musical instruments": "다양한 악기를 제공하는 잘 알려진 브랜드",
  "Specialized brand for hand-crafted clarinets": "손으로 만들어진 clarinets를 위한 전문화된 상표",
  "New Year's Day": "새해의 날",
  "Martin Luther King Jr. Day": "마틴 루터 킹 주니어. 일",
  "Washington's Birthday (Presidents Day)": "워싱턴의 생일 (Presidents Day)",
  "Memorial Day": "기념의 날",
  "Juneteenth National Independence Day": "6월 15일 국립 독립 기념일",
  "Independence Day": "독립의 날",
  "Labor Day": "노동의 날",
  "Columbus Day": "콜럼버스의 날",
  "Veterans Day": "베테랑의 날",
  "Thanksgiving Day": "감사의 날",
  "Christmas Day": "크리스마스의 날",
  "National Peanut Butter Day": "국립 땅콩 버터의 날",
  "Pi Day": "피의 날",
  "National Corned Beef and Cabbage Day": "국산 쇠고기와 양배추 일",
  "Earth Day": "지구의 날",
  "Cinco de Mayo": "카테고리",
  "National Selfie Day": "국가 Selfie 일",
  "World Emoji Day": "세계 Emoji 일",
  "National Hot Dog Day": "국가 핫도그의 날",
  "National Cat Day": "국가 고양이의 날",
  "National Peanut Day": "국립 땅콩 일",
  "National Dessert Day": "국가 디저트의 날",
  "World Kindness Day": "세계 일족 일 시",
  "National Cookie Day": "국립 쿠키의 날",
  "B♭": "₢ 킹",
  "Instruments in the B♭ Soprano Clarinet family": "의 계기 Soprano Clarinet 가족",
  "Bass": "기본 정보",
  "Bass instruments": "베이스 계기",
  "A": "·",
  "Instruments in the A Soprano Clarinet family": "A Soprano Clarinet 제품군",
  "E♭": "₢ 킹",
  "Instruments in the E♭ Soprano Clarinet family": "E̪ Soprano Clarinet 제품군",
  "Bass — Low E♭": "저음 - 저음",
  "Instruments in the Bass Clarinet family with a range to low E♭": "Bass Clarinet 가족의 악기는 낮은 E에 범위",
  "Bass — Low C": "베이스 - 낮은 C",
  "Instruments in the Bass Clarinet family with a range to low C": "Bass Clarinet 가족의 악기는 낮은 C 범위",
  "Bass — Low D": "베이스 - 낮은 D",
  "Instruments in the Bass Clarinet family with a range to low D": "Bass Clarinet 가족의 악기는 낮은 D 범위",
  "C": "·",
  "Instruments in the C Soprano Clarinet family": "C Soprano Clarinet 제품군",
  "D": "사이트맵",
  "Instruments in the D Soprano Clarinet family": "D Soprano Clarinet 제품군",
  "G": "사이트맵",
  "Instruments in the G Soprano Clarinet family": "G Soprano Clarinet 제품군",
  "Basset": "기본 정보",
  "Instruments in the Basset Clarinet family": "Basset Clarinet 제품군",
  "ContraAlto": "사이트맵",
  "Instruments in the ContraAlto Clarinet family": "ContraAlto Clarinet 제품군",
  "ContraBass": "스낵 바",
  "Instruments in the ContraBass Clarinet family": "ContraBass Clarinet 제품군",
  "Alto": "사이트맵",
  "Instruments in the E♭ Alto Clarinet family": "에이즈 알토 클라리넷 제품군",
  "Instrument setup, adjustment, validation": "계기 체제, 조정, 검증",
  "Instrument repair and maintenance": "장비 수리 및 유지 보수",
  "Maintenance and quality assurance": "정비 및 품질 보증",
  "Initiates the service process by generating a formal work order. This task includes capturing the full scope of work, establishing a projected due date, documenting client contact information, and recording any initial project notes or special instructions provided by the client.": "형식적인 작업 순서를 생성하여 서비스 프로세스를 시작합니다. 이 작업은 작업의 전체 범위를 캡처하고, 계획 된 날짜를 설정, 클라이언트 연락처 정보를 문서화하고, 클라이언트가 제공하는 초기 프로젝트 노트 또는 특수 지침을 녹음합니다.",
  "Conduct a preliminary visual inspection of the instrument upon receipt to identify any immediate safety or transport risks. This includes checking for significant structural damage such as cracks, loose posts, insecure keywork, or any other condition that could worsen during handling.": "영수증에 계기의 예비적인 시각 검사는 어떤 즉시 안전 또는 수송 위험을 확인하기 위하여. 이것은 균열, 느슨한 포스트, insecure keywork, 또는 취급 도중 악화될 수 있던 어떤 다른 조건과 같은 중대한 구조상 손상을 검사합니다.",
  "Formally document the instrument and all accompanying items. This involves logging all relevant serial numbers, cataloging accessories (e.g., mouthpiece, ligature, case), and taking a comprehensive set of high-resolution photographs of the case, body, and keywork to establish a visual baseline of the instrument's condition upon arrival.": "공식 문서 및 모든 동반 항목. 이것은 모든 관련 일련 번호, 카탈로그 부속품 (예를들면, 입piece, ligature, 케이스)를 기록하고, 케이스, 몸의 고해상도 사진의 포괄적인 세트를 가지고 가고, 열쇠는 도착에 계기의 상태의 시각적인 기초를 설치하기 위하여 포함합니다.",
  "Document the client's specific playing preferences and requirements to guide the setup process. This includes recording their desired back-pressure/resistance, target pitch standard (e.g., A=440, A=441), preferred articulation response, and any other special requests regarding the instrument's feel and performance.": "클라이언트의 특정 재생 선호도 및 요구 사항을 문서 설정 프로세스를 안내합니다. 이 기록은 그들의 원한 back-pressure/resistance, 표적 피치 기준 (예를들면, A=440, A=441), 선호한 articulation 응답 및 계기의 감각 및 성과에 관한 다른 특별한 요구 포함합니다.",
  "Verify the in-stock availability of all necessary parts and materials for the planned work. This includes checking inventory levels for specific pads, corks, felts, adhesives, and other consumables. Any potential shortages or items with long lead times (ETAs) must be flagged to prevent delays.": "필요한 모든 부품 및 자재의 재고 가용성을 검증합니다. 이것은 특정한 패드, 코르크, 펠트, 접착제 및 다른 소모품을 위한 재고 수준 검사를 포함합니다. 긴 리드 타임 (ETAs)을 가진 잠재적 인 부족 또는 품목은 지연을 방지하기 위해 끌려야합니다.",
  "Prepare the workshop environment to meet specified climate conditions. This involves adjusting the room to the target temperature and relative humidity (RH) and activating an environmental data logger to continuously record these conditions throughout the service period, ensuring material stability.": "지정된 기후 조건을 충족시키기 위해 작업장 환경을 준비하십시오. 이 방을 대상 온도와 상대 습도 (RH)에 조정하고 지속적으로 서비스 기간 동안 이러한 조건을 기록하기 위해 환경 데이터 로거를 활성화하고 재료 안정성을 보장합니다.",
  "Allow the instrument to physically stabilize within the controlled workshop environment before any assessment or work begins. This involves documenting the start and end time of the acclimatization period and capturing relevant environmental readings to ensure the instrument has reached equilibrium.": "모든 평가 또는 작업이 시작되기 전에 제어 된 워크샵 환경에서 물리적으로 안정시키는 악기를 허용하십시오. 이 문서는 acclimatization 기간의 시작 그리고 끝 시간을 문서화하고 계기가 equilibrium에 도달한 것을 지키는 관련 환경 독서를 붙잡기 포함합니다.",
  "Assess the condition and stability of the instrument's wood. This includes measuring the moisture content where applicable or making qualitative notes on its condition. Any observed risks related to potential wood movement, such as warping or checking, must be documented.": "악기의 나무의 상태와 안정성을 분석합니다. 이것은 적용 가능한 수분 함량을 측정하거나 그 상태에 대한 정적 노트를 만드는 것을 포함한다. 전사 또는 검사와 같은 잠재적 인 목제 운동과 관련된 모든 관찰 된 위험은 문서화해야합니다.",
  "Evaluate the baseline mechanical fit of all tenons before disassembly and without cork grease. This assessment includes documenting the subjective feel upon insertion, the degree of any lateral wobble, and the perceived force required for pull-out, providing a benchmark for later adjustments.": "분해하기 전에 모든 10ons의 기본 기계적 적합을 평가하고 코르크 그리스없이. 이 평가에는 삽입에 대한 주제적 느낌을 문서화, 어떤 측면 wobble의 정도, 그리고 나중에 조정을위한 벤치 마크를 제공하는 풀 아웃에 필요한 인식력.",
  "Conduct a detailed internal inspection of the instrument's bore using a borescope. Systematically map the flatness and condition of each tone hole, recording any geometric variances, imperfections, or damage by their specific location on the instrument body.": "계기의 구멍의 상세한 내부 검사를 행동하십시오. 체계적으로 각 톤 구멍의 편평함 그리고 상태를 지도하고, 어떤 기하학적인 variances, 불완전, 또는 계기 몸에 그들의 특정한 위치에 의해 손상을 기록하십시오.",
  "Perform a comprehensive mechanical survey of the entire keywork mechanism. This involves systematically checking for excessive endplay or sideplay in each key, identifying any bent keys or rods, and documenting any missing, damaged, or corroded fasteners (e.g., pivot screws, set screws).": "전체 키 워크 메커니즘의 종합적인 기계 조사를 수행합니다. 이것은 각 열쇠에 있는 과도한 endplay 또는 sideplay를 위해 체계적으로 검사를 포함하고, 어떤 bent 열쇠 또는 막대든지 식별하고, 손상된, 또는 손상된 잠그개 (예를들면, 피벗 나사, 세트 나사)를 문서화하십시오.",
  "Create a detailed log of the current pad and spring setup. For each individual key, document the pad type (e.g., leather, cork, synthetic), its condition (e.g., torn, sticky, hardened), and the material and condition (e.g., rust, fatigue) of its corresponding spring.": "현재 패드 및 스프링 설정의 상세한 로그를 만듭니다. 각 개인 키를 위해, 패드 유형 (예를들면, 가죽, 코르크, 합성물), 그 조건 (예를들면, 찢음, 끈끈한, 경화) 및 해당 봄의 재료 및 조건 (예를들면, 녹, 피로).",
  "Measure the instrument's initial airtightness to establish a performance baseline. This task requires documenting the testing method used (e.g., manometer, leak light), the quantitative reading or result, and the specific location of any identified leak sources.": "악기의 초기 밀폐성을 측정하여 성능 기반을 설정합니다. 이 작업은 사용 된 테스트 방법을 문서화해야합니다 (예 : manometer, 누출 빛), 정량 독서 또는 결과, 어떤 식별 된 누출 소스의 특정 위치.",
  "Conduct a preliminary intonation assessment to identify major tuning issues. This involves setting the reference pitch (A=) on a tuner and creating a chart or sketch of the pitch tendencies (cents sharp/flat) across the instrument's range, noting any particularly unstable or problematic notes.": "주요 튜닝 문제를 식별하기 위한 예비화 평가를 실시합니다. 이것은 튜너의 참조 피치 (A=)를 설정하고, 악기의 범위에 걸쳐 (센트 샤프 / 플랫)의 차트 또는 스케치를 생성, 특히 불안정하거나 문제 노트를 지적.",
  "Consolidate all findings from the diagnostic phase to finalize the required parts list and identify any procedural risks. Present any necessary changes to the original work scope or cost estimate to the client for their formal approval before proceeding with invasive work.": "진단 단계에서 모든 발견을 통합하여 필요한 부품 목록을 완성하고 모든 절차 위험을 식별합니다. 기존의 작업 범위 또는 비용 견적에 필요한 변경 사항이 발생하기 전에 공식 승인에 대한 고객에 대한 견적.",
  "Systematically disassemble the instrument's keywork and body components. Clean all parts using approved methods, such as ultrasonic baths or manual techniques. All component assemblies must be organized in trays and clearly labeled to ensure proper reassembly.": "Systematically 악기의 키 워크와 신체 구성 요소를 분해. 초음파 목욕 또는 수동 기술과 같은 승인 된 방법을 사용하여 모든 부품을 청소하십시오. 모든 성분 집합은 쟁반에서 조직되고 명확하게 적당한 reassembly를 지키기 위하여 상표를 붙입니다.",
  "Perform precision mechanical fitting of the keywork. This includes straightening bent keys and hinge rods, and eliminating excess play by swedging or re-tubing key hinges as required. Adjust and verify that all key endplay and sideplay are within specified shop tolerances.": "keywork의 정밀도 기계적인 이음쇠를 실행하십시오. 이것은 스트레이트 키와 힌지 막대를 똑똑하게 하고, 과도한 놀이를 삭제하거나 필요에 따라 열쇠 경첩을 재 투약합니다. 모든 키 endplay 및 sideplay가 지정된 상점 공차 안에 있다는 것을 조정하고 확인합니다.",
  "Address any identified imperfections in the tone hole surfaces. This involves precisely flattening or chamfering the tone hole rims to ensure a perfect pad seat, while carefully preserving the original bore and tone hole geometry. All modifications must be logged against their specific location.": "tone 구멍 표면에 있는 어떤 식별한 imperfections. 이것은 정밀한 평평하게 하거나 tone 구멍 변죽을 쫓아 완벽한 패드 좌석을 보장하기 위하여, 본래 구멍 및 음색 구멍 기하학을 보존하는 동안 포함합니다. 모든 수정은 특정 위치에 대해 기록해야합니다.",
  "Replace or refit all tenon corks to achieve the target thickness and compression specifications for a secure, non-binding fit. A mandatory 24-hour settling period and subsequent re-check must be scheduled to account for cork compression.": "대상 두께와 압축 사양을 확보하기 위해 모든 10on 코르크를 교체하거나 다시 활성화하십시오. 필수 24 시간 설정 기간 및 후속 재 검사는 코르크 압축에 대한 계정으로 예약해야합니다.",
  "Select the appropriate pads based on the work order and instrument requirements. Install each pad, floating it into position with shellac or adhesive, and meticulously seat it to be perfectly level with the tone hole. Use feeler gauges and ring impressions to verify a complete, even seal and eliminate any pad rock.": "작업 순서와 계기 필요조건에 근거를 둔 적합한 패드를 선택하십시오. 각 패드를 설치, shellac 또는 접착제로 위치에 부동, 그리고 정교한 시트 그것은 톤 구멍과 완벽하게 수준. 필러 게이지 및 링 인상을 사용하여 전체를 확인하고, 물개를 제거하고 패드 바위를 제거합니다.",
  "Adjust the tension of all springs to meet specified gram-force targets for a balanced and responsive feel. Synchronize all keywork linkages and interactions (e.g., bridge keys, articulated G#) to eliminate any lost motion and ensure precise, coordinated action.": "모든 스프링의 긴장을 조절하여 균형 잡힌 느낌을 위해 지정된 그램 힘 표적을 만나십시오. 모든 키 워크 링크를 동기화하고 상호 작용 (예 : 교량 키, 미립자 G #) 어떤 손실 모션을 제거하고 정확한 조정 작업을 보장합니다.",
  "Establish the initial opening height for each key, also known as venting, according to standard shop specifications. This involves installing and trimming key stop materials (e.g., cork, felt) to set the foundation for the acoustic voicing stage.": "각 열쇠를 위한 처음 오프닝 고도를 설치해서, 또한 표준 상점 명세에 따라 송풍으로 알려져 있습니다. 이 설치 및 트리밍 키 스톱 재료 (예를 들어, 코르크, 펠트) 음향 항해 단계의 기초를 설정합니다.",
  "Perform a comprehensive airtightness test after all mechanical repairs and pad work are complete. The instrument must meet or exceed the shop's defined airtightness threshold before it can proceed to the acoustic setup and voicing stage.": "모든 기계 수리 및 패드 작업이 완료된 후 포괄적인 완벽한 테스트를 수행합니다. 악기는 음향 설정 및 항해 단계로 진행하기 전에 상점의 정의 완벽한 문턱을 충족하거나 초과해야합니다.",
  "Generate a detailed, baseline pitch curve by measuring the intonation of each note across the instrument's practical range (typically 2.5 octaves). This measurement must be documented with the current environmental conditions (temperature/RH) and player setup details (mouthpiece, reed).": "계기의 실제 범위 (일반적으로 2.5 octaves)를 통해 각 주의 화분을 측정하여 상세한 기본 피치 곡선을 생성합니다. 이 측정은 현재 환경 조건 (온도/RH) 및 플레이어 설정 세부 사항 (각각각, reed)로 문서화되어야 합니다.",
  "Perform the fine-tuning of the instrument's acoustic properties, known as voicing. This iterative process involves making micro-adjustments to key heights, pad seating, and critical relationships (e.g., throat A, register tube) to optimize tone, response, and intonation.": "악기의 음향 특성의 미세 조정을 수행, voicing로 알려진. 이 결정적인 과정은 핵심 고도, 패드 착석 및 긴요한 관계 (예를들면 A의 기록 관을 기록하십시오)를 사용하여 톤, 응답 및 화환을 낙관하기 위하여 마이크로 조정을 포함합니다.",
  "Systematically test and validate the instrument's dynamic response and articulation. This includes checking for clean note initiation (attacks) from pianissimo to fortissimo, smooth transitions across register breaks, stable throat tones, and reliable speech in the altissimo register.": "Systematically 시험하고 계기의 동적인 응답 및 articulation를 검증하십시오. 이에는 pianissimo to fortissimo의 깨끗한 노트 시작 (attacks)에 대한 검사가 포함되어 있으며, 등록 틈, 안정적인 인후 톤 및 altissimo register의 신뢰할 수있는 연설을합니다.",
  "Continue the iterative cycle of voicing adjustments and validation testing until the instrument's pitch curve and response characteristics consistently meet all established shop tolerances and client preferences. Once achieved, formally lock in the final key heights and regulation.": "기계의 피치 곡선과 응답 특성이 지속적으로 모든 설치된 상점 포용력 및 클라이언트 선호도에 맞출 때까지 voicing 조정과 검증 테스트의 이차적인 주기를 계속하십시오. 완료되면 최종 키 높이와 규칙에 공식적으로 잠그십시오.",
  "Conduct a final, documented quality assurance test to confirm the instrument's airtightness meets or exceeds the required shop standard. The testing method, final reading, and pass/fail result must be formally recorded as part of the QA process.": "최종적으로 문서화된 품질 보증 시험은 계기의 완벽한 대회를 확인하거나 필요한 상점 기준을 초과합니다. 테스트 방법, 최종 읽기 및 pass/fail 결과 QA 프로세스의 일부로 공식 기록되어야 합니다.",
  "Perform a functional endurance test on the keywork. This involves actuating each key through a set number of cycles (e.g., 50 actuations) to verify consistent spring rebound, silent operation (no clicks or extraneous noise), and the stability of the final regulation.": "keywork에 기능적인 내구 시험을 실행하십시오. 이것은 주기 (예를들면, 50개의 활동)의 세트 수를 통해서 각 열쇠를 일관된 봄 반동, 침묵하는 가동 (클릭 또는 extraneous 소음 없음)를 확인하기 위하여 행동하고, 마지막 규칙의 안정성.",
  "Conduct a final, holistic play-test under real-world conditions, performing musical excerpts to confirm that the instrument's overall response, feel, and intonation are satisfactory. The technician must provide final sign-off comments and formal approval.": "실제 조건에서 최종적으로, 전체적인 놀이 테스트 수행, 악기의 전반적인 응답, 느낌, 그리고 화합이 만족한다는 것을 확인하기 위해 음악 발췌를 수행. 기술자는 최종 서명 오프 의견과 공식 승인을 제공해야합니다.",
  "Compile a complete documentation package for the client. This includes the final 'after' photographs, a summary of key mechanical measurements, the final intonation/pitch map, a customized instrument care guide, and all relevant warranty information.": "클라이언트를위한 완벽한 문서 패키지를 컴파일. 이것은 최종 'after'사진, 주요 기계 측정 요약, 최종 intonation/pitch 지도, 사용자 정의 장비 관리 가이드 및 모든 관련 보증 정보를 포함합니다.",
  "Generate and issue a formal Certificate of Acoustic Performance that summarizes the key performance metrics achieved during the service (e.g., final airtightness reading, pitch standard). This document requires a final quality assurance sign-off from a senior technician or manager.": "서비스 (예 : 최종 밀폐 판독, 피치 표준) 동안 달성 된 주요 성능 지표를 요약 한 음향 성능의 형식 인증서를 생성하고 발행합니다. 이 문서는 수석 기술자 또는 관리자에서 최종 품질 보증 표지판을 요구합니다.",
  "Formally hand over the completed instrument to the client. This includes a demonstration of the work performed, a review of the measured results, and a clear explanation of any minor variances or characteristics the player should be aware of.": "완성된 계기를 클라이언트에 직접 형성하십시오. 이 작업의 데모를 포함, 측정 된 결과의 리뷰, 그리고 어떤 미성년자 차이 또는 특성의 명확한 설명 플레이어는 인식해야합니다.",
  "Provide the client with the prepared documentation on proper instrument care and break-in procedures for new pads. Specifically review the importance of humidity control and the recommended schedule for routine maintenance and future check-ups.": "적절한 장비 관리 및 새로운 패드에 대한 Break-in 절차에 대한 준비된 문서로 클라이언트를 제공합니다. 특히 습도 제어의 중요성과 일상 정비 및 미래 점검에 대한 권장 일정을 검토합니다.",
  "Schedule the complimentary follow-up appointment with the client to check on pad seating and overall setup after the initial break-in period. Enter the appointment and related reminders into the Customer Relationship Management (CRM) system.": "클라이언트와 함께 무료 후속 예약을 계획하고 패드 좌석 및 전체 설정에서 초기 휴식 기간 후. 고객 관계 관리 (CRM) 시스템에 약속 및 관련 알림을 입력하십시오.",
  "Verify and document that all critical measurement tools are within their valid calibration period before starting work. This control task includes checking the calibration status of the spring tension gauge, feeler gauges, leak testing equipment (e.g., manometer), and digital calipers.": "모든 중요한 측정 도구가 시작되기 전에 유효한 교정 기간 내에 있는지 확인 및 문서. 이 제어 작업에는 스프링 인장 게이지, 감속기 게이지, 누출 테스트 장비 (예 : manometer) 및 디지털 캘리퍼스의 교정 상태를 확인할 수 있습니다.",
  "Maintain material traceability by recording the specific lot or batch numbers for all key consumables used in the service. This includes, but is not limited to, tenon cork, key pads, adhesives, and key oils, linking them directly to the specific work order.": "서비스에서 사용되는 모든 주요 소모품에 대한 특정 많은 또는 일괄 번호를 기록하여 재료 추적 기능을 유지합니다. 이 포함, 하지만 제한 되지 않습니다, tenon 코르크, 키 패드, 접착제, 그리고 주요 오일, 특정 작업 순서에 직접 연결.",
  "As part of the continuous improvement process, perform a random post-delivery quality audit on a statistical sample of completed work (e.g., 1 in every 10 jobs). Document all audit findings and implement any necessary corrective actions to address systemic issues.": "지속적인 개선 과정의 일환으로, 완료된 작업의 통계 샘플에 무작위 포스트 배달 품질 감사를 수행합니다 (예 :, 각 10 작업에서 1). 문서 모든 감사는 체계적인 문제를 해결하기 위해 필요한 모든 정확한 조치를 발견하고 구현합니다.",
  "Tag instrument; verify customer notes; quick photos of current state; protect finish and posts.": "꼬리표 계기; 고객 노트를 확인하십시오; 현재 국가의 빠른 사진; 끝과 포스트를 보호하십시오.",
  "Full leak-light sweep + gentle suction per stack to document starting leaks and guide work.": "전체 누출 빛 청소 + 누출 및 가이드 작업을 시작하는 문서에 스택 당 부드러운 흡입.",
  "Inspect/true cork; correct high spots; ensure airtight fit, smooth rotation, zero wobble.": "Inspect/true 코르크; 정확한 높은 반점; 완벽한 적합, 매끄러운 교체, 0 wobble 지킵니다.",
  "Fit cork; verify axial alignment and bridge key clearances; ensure airtight seal.": "적당한 코르크; 축 줄 및 교량 열쇠 정리를 확인하십시오; 완벽한 물개를 지킵니다.",
  "Fit and seal bell tenon cork; confirm bell resonance not damped by over-tight fit.": "적합과 물개 종 tenon 코르크; 종 resonance를 over-tight 적합에 의해 습기를 공급하지 확인하십시오.",
  "Check for chips/divots/raised grain; micro-fill and burnish; re-true rims minimally.": "칩/divots/raised 곡물을 검사하십시오; 마이크로 채우고 및 굽기; 최소한으로 re-true 변죽.",
  "As above for lower joint; special attention to long B/F/E♭ holes.": "더 낮은 합동을 위해 위로; 긴 B/F/E 나이트 구멍에 특별한 주의.",
  "Only where required to restore a true rim. Avoid measurable vent diameter drift (>0.1 mm).": "진정한 림을 복원해야 할 곳. measurable 환풍 직경 편류 (>0.1 mm)를 피하십시오.",
  "Dye test; wick thin sealant at chimney junctions; cure; light re-dress of rim; verify no leaks.": "염료 시험; chimney junctions에 wick 얇은 실란트; 치료; 변죽의 빛 redress; 누출을 확인하지 않습니다.",
  "True cups; float/seat pads; heat-seat to uniform impression; verify full seal.": "참 컵; 부유물/좌석 패드; 획일한 인상에 열 좌석; 가득 차있는 물개를 확인하십시오.",
  "As above; coordinate linked closures (e.g., long B/F).": "위와 같이; 협조 연결한 마감 (예를들면, 긴 B/F).",
  "Set travel stops; verify even venting and twelfths; typical throat group 0.9–1.1 mm (model dependent).": "여행 중지를 설정; 심지어 송풍과 여우를 확인; 일반적인 목구멍 그룹 0.9-1.1 mm (모델 의존).",
  "Balance vent heights across RH stack; ensure long B/F linkage does not over-vent.": "RH 더미의 맞은편에 균형 환풍 고도; 긴 B/F 결합은 지나치지 않습니다.",
  "Gauge and match return forces for fast, even action with minimal finger load (~30–45 gf typical).": "게이지와 일치 반환 힘 빠른, 심지어 최소 손가락 부하와 작업 (~30-45 gf 전형적인).",
  "Balance long key return vs linkage friction; ensure positive close (~35–55 gf typical).": "균형 긴 열쇠 반환 대 결합 마찰; 긍정적인 가까운 (~35-55 gf 전형적인)를 지킵니다.",
  "Select proper density; cut bevel for glide; cement, cure, and final dress to vent spec; silent closure.": "적당한 조밀도를 선정하십시오; glide를 위한 커트 베벨; 시멘트, 치료 및 배출 spec에 마지막 복장; 침묵하는 마감.",
  "Leak-light + suction after height/spring/cork changes; correct any micro leaks.": "누설 빛 + 흡입 후 높이 / 봄 / 코르크 변경; 어떤 마이크로 누출을 수정.",
  "Leak-light + suction; correct micro leaks.": "누설 빛 + 흡입; 정확한 마이크로 누출.",
  "Oil pivots/rods sparingly; treat felts/corks; eliminate clicks; wipe excess.": "기름 pivots/rods sparingly; 치료 펠트/코크; 클릭 제거; 과잉 닦음.",
  "Full assembled leak-light and suction validation; correct any regression.": "완전한 조립된 누출 빛 및 흡입 유효성; 어떤 회귀든지 수정하십시오.",
  "Tune at A=440/442 per shop standard; verify twelfths; micro-adjust heights if needed.": "상점 기준 당 A=440/442에 Tune; twelfths를 확인하십시오; 필요로 하는 경우에 micro-adjust 고도.",
  "Scales, interval slurs, articulation pp–ff, side-key trills; sign QC.": "스케일, 간격 슬러, articulation pp-ff, 사이드 키 트리lls; 서명 QC.",
  "Swab, sanitize mouthpiece, polish lightly; pack with care instructions.": "Swab, 광택 입방, 광택 가볍게; 배려 지시를 가진 팩.",
  "After-photos; record measurements, notes, and advisories in worklog.": "After-photos; worklog의 측정, 노트 및 자문을 기록합니다.",
  "Provide either profile or instrument": "프로필 또는 악기 제공",
  "Instrument {0} not found": "악기 {0} 찾을 수 없습니다",
  "Instrument Inventory Report": "계기 Inventory 보고",
  "Acquisition Type": "공급 유형",
  "Instrument Service History": "계기 서비스 History",
  "Service Type": "서비스 유형",
  "Performed By": "에 의해 수행",
  "Instrument Status": "계기 상태",
  "Created From": "구매하기",
  "Created To": "로그인",
  "Instrument {{ doc.name }} status changed to {{ doc.status }}.": "악기 {{ doc.name }} 상태는 {{ doc.status로 변경됩니다. ₢ 킹",
  "Instrument {{ doc.name }} is waiting on a Customer.": "악기 {{ doc.name }}은 고객에 기다리고 있습니다.",
  "Instrument {{ doc.name }} is waiting on a Player Profile.": "악기 {{ doc.name }}는 Player Profile을 기다리고 있습니다.",
  "Indicates the instrument has been delivered to the customer.": "계기는 고객에게 배달되었습니다.",
  "Instrument Profile — Unified Workflow": "Instrument Profile – 통합 작업 흐름",
  "Unified setup + operational workflow for Instrument Profile. Uses workflow_state.": "장비 프로파일에 대한 통합 설정 + 작업 흐름. 작업 흐름_state.",
  "Instrument Status Distribution": "장비현황",
  "Shows distribution of all instrument profiles by status (Active, In Service, Retired, etc.). Updated 2025-06-14.": "상태 (Active, In Service, Retired, etc.)의 모든 악기 프로파일의 배포를 표시합니다. 업데이트 2025-06-14.",
  "Create Clarinet Setup": "Clarinet 설정 만들기",
  "Creating setup...": "설정 만들기 ...",
  "Possible duplicates detected.": "가능한 중복 검출.",
  "Serial already exists on other instrument(s). Consider linking this record or using 'Duplicate Of'.": "이미 다른 악기에 존재 (s). 이 기록 또는 'Duplicate Of'를 사용하여 링크를 고려하십시오.",
  "Serial Number is required.": "일련 번호는 요구됩니다.",
  "Normalized Serial could not be derived from the Serial Number.": "정상화한 일련은 일련 번호에서 파생될 수 없습니다.",
  "A serial record with the same value already exists without an Instrument: {0}": "동일한 값을 가진 연속적인 기록은 계기 없이 이미 존재합니다: 이름 *",
  "Instrument '{0}' not found.": "악기 '{0}'을 찾을 수 없습니다.",
  "Duplicate serial for this Instrument already exists: {0}": "이 계기를 위한 Duplicate serial는 이미 존재합니다: 이름 *",
  "Another unlinked serial record exists with the same serial number: {0}": "다른 unlinked serial 기록은 동일한 일련 번호로 존재합니다: 이름 *",
  "Duplicate serial for brand '{0}' detected across instruments: {1}": "브랜드 '{0}'에 대한 연속적 일체형: 이름 *",
  "Un-Linked": "관련 상품",
  "Linked": "링크드 인",
  "Retired": "전체장편",
  "Instrument Status: {0}', [frm.doc.status]));\n    }\n\n    // Warranty indicator\n    if (frm.doc.warranty_end_date) {\n      const days = frappe.datetime.get_diff(frm.doc.warranty_end_date, frappe.datetime.now_date());\n      let color = 'green';\n      if (days < 0) color = 'red';\n      else if (days < 60) color = 'orange';\n      frm.dashboard.add_indicator(\n        __('Warranty Ends: {0}', [frappe.datetime.str_to_user(frm.doc.warranty_end_date)]),\n        color\n      );\n    }\n\n    // \"Sync Now\" action\n    if (!frm.is_new()) {\n      frm.add_custom_button(__('Sync Now": "악기 상태: {0}', [frm.doc.status]);\n이름 *\n\n// 보증 표시\nif (frm.doc.warranty_end_date) (으)로\nconst 일 = frappe.datetime.get_diff (frm.doc.warranty_end_date, frappe.datetime.now_date());\n색상 = '녹색';\n(일 < 0) 색상 = 'red';\n다른 경우 (일 < 60) 색상 = 'orange';\nfrm.dashboard.add_indicator를 추가하십시오 (\n__('Warranty Ends: {0}', [frappe.datetime.str_to_user(frm.doc.warranty_end_date)]),\n색상 :\n·\n이름 *\n\n// \"Sync Now\" 동작\n만약 (!frm.is_new()) 이름 *\nfrm.add_custom_button (__ ('Sync 지금)",
  "Syncing…": "동기화 ...",
  "Profile synced": "프로파일 동기화",
  "Sync failed": "동기화 실패",
  "Ready": "지원하다",
  "These fields are managed automatically and cannot be edited: {0}": "이 분야는 자동적으로 관리되고 편집될 수 없습니다: 이름 *",
  "Instrument Intake Batch": "계기 입구 배치",
  "Supplier": "제품 정보",
  "Add to Inventory": "Inventory에 추가",
  "Create Profiles": "회사 소개",
  "Instruments": "제품정보",
  "Instrument Registration": "기계등록",
  "Instrument Name": "계기 이름",
  "Web Route": "웹 루트",
  "Make / Brand": "메이크업",
  "Upload Purchase Receipt": "구매 영수증",
  "Upload Condition Images": "업로드 조건 이미지",
  "Client Notes / Repair Preferences": "Client Notes / 수리 설정",
  "Environment Log": "환경 로그",
  "Desk Tuner": "데스크 튜너",
  "Pitch Display": "피치 디스플레이",
  "Tuning meter: -50 to +50 cents": "조정 미터: -50에서 +50 센트",
  "Strobe visualization": "Strobe 시각화",
  "Input level": "입력 레벨",
  "Controls": "제품정보",
  "Microphone": "마이크",
  "Select microphone": "마이크 선택",
  "Choose your input device. For best results, disable OS-level noise suppression/AGC for this app.": "입력 장치를 선택하십시오. 최고의 결과, 이 응용 프로그램에 대한 OS 레벨 노이즈 억제 / AGC를 비활성화합니다.",
  "Concert (no transposition)": "콘서트 (전시장 없음)",
  "B♭ Clarinet": "바카라사이트",
  "A Clarinet": "클라리넷",
  "E♭ Clarinet": "이메일: info@classnet.com",
  "Bass Clarinet (B♭)": "베이스 클라리넷 (Brite)",
  "Sets the transposition for written vs. concert pitch display.": "작성된 대의 transposition를 설정합니다. 콘서트 피치 디스플레이.",
  "Concert": "한국어",
  "Written (transposed)": "글 (변환)",
  "Switch between concert pitch and written (transposed) pitch.": "콘서트 피치와 서면 사이 전환 (transposed) 피치.",
  "A4 reference (slider)": "A4 참고 (슬라이더)",
  "A4 reference (number)": "A4 참조 (숫자)",
  "Calibrate reference pitch. Most orchestras use": "Calibrate 참고 피치. 가장 관현악",
  ", some use 441–443 Hz.": ", 몇몇 사용 441–443 Hz에서",
  "Needle": "담당자: Ms.",
  "Strobe": "사이트맵",
  "Choose classic needle, moving strobe bars, or both.": "고전적인 바늘, 움직이는 스트로브 막대기, 또는 둘 다 선택하십시오.",
  "Noise Gate": "소음 문",
  "What it does": "그것은 무엇입니까?",
  "Ignores very quiet input to avoid false detections.": "잘못된 감지를 방지하기 위해 매우 조용한 입력을 무시합니다.",
  "more sensitive": "더 민감한",
  "more rejection in noisy rooms": "noisy 방에 더 거부",
  "Smoothing": "관련 제품",
  "Applies exponential smoothing to pitch to stabilize the needle.": "바늘을 안정화 할 수있는 피치에 대한 exponential smoothing을 적용합니다.",
  "Fast": "빠른 속도",
  "snappy": "다운로드",
  "Slow": "뚱 베어",
  "steadier (slightly higher latency)": "steadier (가벼운 더 높은 대기 시간)",
  "FFT Size": "공장 투어 크기 (mm)",
  "Controls frequency resolution vs. latency/CPU.": "빈도 해결책을 통제하십시오. latency/CPU.",
  "Larger sizes": "큰 크기",
  "finer peaks, more CPU, slightly slower reaction": "더 정밀한 첨단, CPU, 약간 더 느린 반응",
  "Dyn Range (dB)": "Dyn 범위 (dB)",
  "Sets the vertical range for Spectrum/Spectrogram.": "Spectrum/Spectrogram의 수직 범위를 설정합니다.",
  "Higher values reveal quieter harmonics; lower values increase contrast": "더 높은 가치는 더 조용한 조화를 나타냅니다; 더 낮은 가치 증가 대조",
  "Temperament": "사이트맵",
  "Off (Equal Temperament)": "오프 (Equal Temperament)",
  "Just Intonation (generic offsets)": "다만 Intonation (일반적인 상쇄)",
  "Meantone (1/4-comma)": "평균 (1/4-comma)",
  "Shows guideline ticks at typical pure interval offsets (relative to Equal Temperament).": "일반적인 순수한 간격 상쇄 (Equal Temperament에 관계)에 가이드라인 진드기를 표시합니다.",
  "Show On": "행사안내",
  "These are reference guides, not absolute rules. Use your ear & context.": "이 참조 가이드는 절대 규칙이 아닙니다. 당신의 귀 & 맥락을 사용하십시오.",
  "Reference Tone & Trainer": "참고 톤 및 트레이너",
  "Detected Note": "주의사항",
  "Manual Note": "수동 주",
  "Reference tone is emitted at CONCERT pitch. For written instruments, adjust mentally or switch Display.": "참고 톤은 CONCERT 피치에 방출됩니다. 작성된 계기를 위해, 정신적으로 또는 스위치 전시를 조정하십시오.",
  "Wave": "파기방법",
  "Volume": "제품정보",
  "Play Tone": "놀이 톤",
  "Use a comfortable volume. Avoid feedback by lowering your mic monitor level.": "편안한 볼륨을 사용하십시오. mic 모니터 레벨을 낮추는 피드백을 피하십시오.",
  "Hold Goal (s)": "Goal을 잡아라.",
  "Tolerance (¢)": "포용력 (¢)",
  "Start Trainer": "트레이너",
  "Stay within ± tolerance until the bar completes. Great for Throat A practice.": "막대기가 완료될 때까지 ± 포용력 안에 체재하십시오. Throat A 연습에 대 한 좋은.",
  "Hold progress": "회사연혁",
  "Start Tuner": "Tuner 시작",
  "Real-Time Analysis Console": "실시간 분석 콘솔",
  "Live DSP readouts for stability, timbre, and intonation. Hover charts to interpret shape and trend; use Dyn Range to reveal quieter content.": "안정성, timbre 및 화약을 위한 살아있는 DSP 해독. Hover 차트는 모양과 트렌드를 해석합니다. Dyn Range를 사용하여 조용한 콘텐츠를 공개합니다.",
  "Key performance metrics": "핵심 성과 미터",
  "Mean Cents": "평균 센트",
  "Std Cents": "Std 센트",
  "Drift (c/s)": "드리프트 (c/s)",
  "Vibrato (Hz)": "바이브로토 (Hz)",
  "Vibrato Depth (¢)": "Vibrato 깊이 (¢)",
  "Odd/Even (dB)": "Odd/Even (dB)",
  "Attack (ms)": "공격 (ms)",
  "Jitter (%)": "지터 (%)",
  "Shimmer (%)": "시머 (%)",
  "Hiss Index": "Hiss 인덱스",
  "What am I looking at?": "나는 무엇을 찾고 있습니까?",
  "Mean/Std Cents": "평균/위센트",
  "Average tuning offset and its short-term variability": "평균 튜닝 오프셋 및 단기 가변성",
  "Drift": "연락처",
  "Trend of cents per second; positive means creeping sharp, negative means flat": "초당 센트의 추세; 긍정적 인 의미 날카로운, 부정적인 의미 플랫",
  "Vibrato (Hz/Depth)": "Vibrato (Hz/깊이)",
  "Estimated vibrato rate and approximate depth in cents": "예상된 vibrato 비율 및 대략적인 깊이에서 센트",
  "Relative strength of odd vs. even harmonics; timbre proxy": "이상한 대의 상대 강도. 심지어 조화; timbre 프록시",
  "Attack": "뚱 베어",
  "Time for level to reach ~90% from onset (articulation responsiveness)": "onset (articulation responsiveness)에서 ~90%에 도달하는 수준을 위한 시간",
  "Jitter/Shimmer": "지터/시머",
  "Cycle-to-cycle frequency (%) and amplitude (%) variability; stability proxies": "주기에 주기 빈도 (%)와 진폭 (%) variability; 안정성 프록시",
  "High-frequency content ratio; proxy for mechanical/noise floor": "고주파 함량 비율; 기계적 / 소음 바닥에 대한 프록시",
  "Spectrum (dB) [Log Freq]": "스펙트럼 (dB) [로그 Freq]",
  "Hann-windowed FFT shown on a logarithmic frequency axis for better peak separation": "Hann-windowed FFT는 더 나은 첨단 별거를 위한 logarithmic 빈도 축선에 보였습니다",
  "Spectrogram [Log Freq]": "분광 광도계 [로그 Freq]",
  "Time-scrolling log-frequency heatmap (vertical = log f, color = level)": "Time-scrolling log-frequency heatmap (수직 = 로그 f, 색상 = 레벨)",
  "Harmonics H1–H10": "하모닉 H1–H10",
  "Peak-picked near multiples of f0 for robust harmonic levels": "강력한 조화 수준을 위한 f0의 다수 가까이에 피크픽크",
  "Cents Timeline": "센트 타임라인",
  "Recent tuning error history with mean/std/drift": "평균/std/drift를 가진 최근 튜닝 오류 역사",
  "Autocorrelation (Cents)": "Autocorrelation (주)",
  "Periodicity in cents over time; peaks in 4–8 Hz region indicate vibrato": "시간이 지남에 센트의 지속성; 4~8의 피크 Hz 지역은 vibrato를 나타냅니다",
  "Waveform (Level)": "파형 (레벨)",
  "Raw time-domain view; good for onset/attack inspection": "익지않는 time-domain 전망; onset/attack 검사를 위해 좋은",
  "Spectrum (dB)": "스펙트럼 (dB)",
  "Spectrogram": "스펙트럼",
  "Written": "·",
  "Stop Tuner": "정지 튜너",
  "Using": "사용 방법",
  "Samples": "샘플",
  "Fs": "사이트맵",
  "Log bins": "로그 bins",
  "FFT": "공장 투어",
  "Nyquist": "이름 *",
  "Dyn": "ᄋᄋ",
  "Axis": "축 방향",
  "Log Freq": "로그 Freq",
  "Odd/Even": "Odd/이븐",
  "Slope": "뚱 베어",
  "n": "₢ 킹",
  "fs": "₢ 킹",
  "cents": "센트",
  "Conf": "한국어",
  "Sample Rate": "표본 비율",
  "Listening… (play a sustained note)": "듣기 ... (지속된 노트)",
  "Analyzing… (unstable pitch)": "분석 ... (unstable Pitch)",
  "Stop Tone": "토네트",
  "Trainer running… stay within tolerance.": "트레이너 ... 포용력 안에 체재.",
  "Stop Trainer": "회사 소개",
  "Success! Goal reached.": "성공! 오시는 길",
  "Trainer stopped.": "트레이너가 중지되었습니다.",
  "Good! Hold": "좋은! 기타",
  "within": "내 계정",
  "Outside tolerance": "외부 포용력",
  "Microphone error. Check permissions and input device.": "마이크 오류. 권한 및 입력 장치를 확인합니다.",
  "lab-console": "실험실-console",
  "Lab Console": "Lab 콘솔",
  "Capture": "팟캐스트",
  "Session": "회사연혁",
  "Test Type": "시험 유형",
  "Intonation": "회사 소개",
  "Resonance (ESS)": "공명 (ESS)",
  "Leak": "기타 제품",
  "Tone Fitness": "Tone 피트니스",
  "Measurement": "제품정보",
  "Reed Match": "Reed 경기",
  "Save & Analyze": "저장 & Analyze",
  "Environment": "- 연혁",
  "Live View": "라이브 뷰",
  "Visualize (Latest Saved Test)": "Visualize (최신 저장 테스트)",
  "Analyzing…": "분석 ...",
  "New Session…": "새로운 세션...",
  "Saved. Analysis started.": "다운로드 분석 시작.",
  "Analysis complete": "분석 완료",
  "Client {{ doc.name }} remains in Draft and must be verified.": "클라이언트 {{ doc.name }}은 Draft에 남아 있으며 확인해야합니다.",
  "View Service History": "공지사항",
  "Linked Records": "연결 기록",
  "Players & Instruments": "선수 & 계기",
  "Repair History": "수리 역사",
  "Lab Results": "실험실 결과",
  "QA Reports": "QA 보고서",
  "Repair Activity This Month": "수리 활동 이달",
  "Open Player Profile": "열린 Player Profile",
  "Open Person": "이름 *",
  "Fetching linked Person…": "Fetching 링크 된 사람 ...",
  "Template for legal consent forms used in various processes like sales, repairs, and privacy agreements.": "판매, 수리 및 개인 정보 취급 계약과 같은 다양한 프로세스에 사용되는 법적 동의 양식에 대한 템플릿.",
  "OpenCV (contrib) is required to generate the ArUco marker (package: opencv-contrib-python).": "OpenCV (contrib)는 ArUco 마커 (패키지: opencv-contrib-python)를 생성해야 합니다.",
  "ReportLab is required to create PDFs (package: reportlab).": "ReportLab은 PDF(패키지: Reportlab)를 생성해야 합니다.",
  "Shooting kit generated and attached.": "촬영 키트 생성 및 부착.",
  "Please attach a photo first.": "먼저 사진을 첨부해주세요.",
  "Please set Review Status to Approved before updating inventory.": "재고를 업데이트하기 전에 승인 된 검토 상태를 설정하십시오.",
  "Inventory Delta must be non-zero to proceed.": "Inventory 델타는 진행하기 위하여 비제로이어야 합니다.",
  "Item and Warehouse are required.": "품목과 창고는 요구됩니다.",
  "Selected Item is not a stock item.": "선택한 항목은 재고 항목이 아닙니다.",
  "Unable to determine Company for the selected Warehouse.": "결정할 수 없음 선택된 창고에 대한 회사.",
  "Could not generate ArUco marker (opencv-contrib required).": "ArUco 마커 (opencv-contrib 필요)를 생성 할 수 없습니다.",
  "PDF generation failed (install 'reportlab').": "PDF 생성 실패 (reportlab 설치).",
  "Failed to attach files to the document.": "문서에 파일을 첨부합니다.",
  "Could not read the attached image.": "첨부된 이미지를 읽을 수 없습니다.",
  "Image processing failed. Please verify image quality and try again.": "이미지 처리 실패. 이미지 품질을 확인하고 다시 시도하십시오.",
  "Failed to persist results.": "persist 결과에 실패.",
  "Could not approve count.": "계산을 승인하지 못했습니다.",
  "Failed to create or submit Stock Entry.": "Stock Entry를 만들거나 제출하도록 실패했습니다.",
  "Unexpected error while preparing document.": "문서 준비를 위한 오류가 없습니다.",
  "Tool Lifecycle": "공구 Lifecycle",
  "Workflow for managing the lifecycle of tools in the repair portal.": "수리 포털에서 공구의 수명주기를 관리하기위한 작업 흐름.",
  "Tools & Utilities": "도구 및 유틸리티",
  "Repair Tools & Utilities": "수리 도구 및 유틸리티",
  "Your instrument has been received – Intake #{name}": "기기가 수신되었습니다. Intake #{name}",
  "Update on your instrument – Intake #{name}": "악기에 업데이트 – Intake #{name}",
  "Your instrument is ready – Intake #{name}": "계기가 준비되어 있습니다. Intake #{name}",
  "<p>Thank you for choosing Artisan Clarinets!</p>": "<p> Artisan Clarinets를 선택해 주셔서 감사합니다!</p>",
  "<p>We’ve logged your instrument into our system. You can track progress at any time using the link below.</p>": "<p> 우리는 우리의 시스템에 기기를 기록했습니다. 아래 링크에서 진행 상황을 추적 할 수 있습니다.</p>",
  "<p>Hi {0},</p>": "<p> 안녕 {0},</p>",
  "there": "있음",
  "<p>Great news! Your instrument has passed final checks and is ready for collection or shipment.</p>": "<p>Great 뉴스! 악기는 최종 검사를 통과하고 수집 또는 배송 준비가되었습니다.</p>",
  "<p><a href='{0}'>View your Intake record</a></p>": "<p><a href='{0}'> 입구 레코드 보기</a></p>",
  "<p>Your instrument’s status has been updated to <strong>{0}</strong>.</p>": "<p>Your instrument의 상태는 <strong>{0}</strong>으로 업데이트되었습니다.</p>",
  "Mark the repair as completed.": "복구를 완료합니다.",
  "Begin the inspection process for the intakebegin.": "intakebegin에 대한 검사 프로세스를 시작합니다.",
  "Approve the estimate and move to the inspection stage.": "견적 및 검사 단계로 이동하십시오.",
  "Begin the setup process for the intake.": "입구의 설정 프로세스를 시작합니다.",
  "Reject the estimate and return to the customer.": "견적을 거부하고 고객에게 반환합니다.",
  "Send the estimate for customer approval.": "고객 승인을 위한 견적을 보내십시오.",
  "Log the intake as received and move to 'Received'.": "'Received'로 수신 및 이동으로 입구를 이동합니다.",
  "Mark the setup as completed.": "설치를 완료합니다.",
  "The instrument is awaiting payment from the customer before proceeding to the next stage.": "계기는 다음 단계로 진행하기 전에 고객에게서 지불을 기다리고 있습니다.",
  "Loaner Return Check Workflow": "Loaner 반품 확인 작업 흐름",
  "Accessory description cannot be empty.": "액세서리 설명은 비어있을 수 없습니다.",
  "Quantity cannot be negative.": "양은 부정적인 일 수 없습니다.",
  "Warning: Quantity is set to zero. Consider updating if this is unintended.": "경고: 양은 0에 놓입니다. 이 의도되지 않은 경우 업데이트 고려.",
  "An error occurred during automated record creation. Please check system logs or contact an administrator.": "자동 기록 작성 중에 오류가 발생했습니다. 시스템 로그를 확인하거나 관리자에 문의하십시오.",
  "Instrument Inspection created without a Serial No link because the field is configured as Link → 'Serial No' and no ERPNext Serial No exists. Please migrate the field to Link → 'Instrument Serial Number' for full compatibility.": "Serial 없이 창조되는 계기 검사 필드가 Link → 'Serial No'로 구성되고 ERPNext Serial No가 없습니다. 전체 호환성을 위해 Link → 'Instrument Serial Number'에 필드를 마이그레이션하십시오.",
  "Awaiting Custom Approval": "Awaiting 주문 승인",
  "Awaiting Payment": "Awaiting 지불",
  "Repair Complete": "수리 완료",
  "Returned to Customer": "고객상담",
  "Clarinet Intake Request": "Clarinet 입구 요청",
  "Received Date": "접수일",
  "Customer Notes": "고객 메모",
  "Inspection Completed?": "검사 완료?",
  "Replace all pads as per pad map": "패드 맵 당 모든 패드를 교체",
  "Clean instrument body thoroughly": "청결한 계기 몸 완전히",
  "Standard pad layout for bass clarinet": "베이스 클라리넷의 표준 패드 레이아웃",
  "Standard pad layout for Bb clarinet": "Bb clarinet를 위한 표준 패드 배치",
  "Child table used to record materials consumed during clarinet setup/repair. Each row captures item, quantity, unit, rate, and extended amount for costing and documentation.": "clarinet 설정/repair 동안 소모되는 자료를 기록하는 아이들 테이블. 각 행 캡처 항목, 수량, 단위, 속도, 그리고 비용 및 문서에 대한 확장 금액.",
  "Child table storing template-level task dependencies. Each row references another template task by sequence number that must be completed before the current template task can proceed.": "템플릿 레벨 작업 의존성을 저장하는 어린이 테이블. 각 행은 현재 템플릿 작업이 진행되기 전에 완료해야하는 순서 번호로 다른 템플릿 작업을 참조합니다.",
  "Nothing to do": "아무것도 할",
  "Auto-populate runs only when both pad tables are empty and the category is recognized (Soprano or Bass).": "Auto-populate는 패드 테이블이 비어있을 때만 실행되며 범주는 인식됩니다 (Soprano 또는 Bass).",
  "Generating pad map...": "패 맵 생성 ...",
  "Pad map prepared (unsaved). Review, then Save.": "패드 맵 준비 (unsaved). 리뷰, 저장.",
  "Pad map auto-populated.": "패드 맵 자동 팝업.",
  "Auto-populate Failed": "Auto-populate 실패",
  "Setup Type is required for project template.": "설정 유형은 프로젝트 템플릿에 필요합니다.",
  "Found existing Pad Map: {0}": "현재 위치 패드 지도: 이름 *",
  "Auto-created Pad Map: {0}": "자동 창조된 패드 지도: 이름 *",
  "Duplicate sequence in Template Tasks: {0}": "템플릿 작업의 중복 순서: {0}",
  "Template Task subject is required (sequence: {0}).": "템플릿 작업 제목이 필요합니다 (필수: {0}).",
  "Defines reusable defaults for clarinet setup: operations, checklist items, and a list of template tasks. When applied to a Clarinet Initial Setup, this template can populate operations, checklist, and generate scheduled tasks.": "clarinet 설정에 대한 재사용 가능한 기본 사항 : 작업, 체크리스트 항목 및 템플릿 작업 목록. Clarinet 초기 설정에 적용할 때, 이 템플릿은 작업, 체크리스트를 팝업하고 일정한 작업을 생성합니다.",
  "Preview Task Schedule": "미리보기 작업 일정",
  "Normalize Sequence": "자주 묻는 질문",
  "Sequence normalized.": "정상적인.",
  "day(s)": "일()",
  "Seq": "사이트맵",
  "Clarinet Intake reference is required.": "클라리넷 입구 참조가 필요합니다.",
  "Select a Setup Template first.": "첫 번째 설정 템플릿을 선택하십시오.",
  "No Default Operations found in the selected Setup Template.": "선택된 Setup Template에서 Default Operations가 없습니다.",
  "No Template Tasks found on the selected Setup Template.": "선택된 설정 템플릿에 템플릿 작업이 없습니다.",
  "Expected Start Date or Setup Date is required to create tasks.": "예상 시작 날짜 또는 설정 날짜는 작업을 생성해야합니다.",
  "Expected End Date cannot be before Expected Start Date.": "예상된 종료 날짜는 예상된 시작 날짜의 앞에 일 수 없습니다.",
  "Actual End Date cannot be before Actual Start Date.": "실제 종료 날짜는 실제 시작 날짜 전에 할 수 없습니다.",
  "Visual Triage & Safety Check": "Visual Triage 및 안전 기타",
  "Failed to load default operations. Please contact an administrator.": "기본 작업을로드 실패. 자주 묻는 질문",
  "Created {0} task(s) from template.": "Created {0} 템플릿에서 작업(s).",
  "Loaded {0} operation(s) and {1} checklist item(s) from template.": "Loaded {0} 작업(s) 및 {1} 체크리스트 아이템(s) 템플릿에서.",
  "Print Format '{0}' is missing or not linked to {1}. Reload the print format files.": "인쇄 형식 '{0}'은 누락되거나 {1}에 연결되지 않습니다. 인쇄 형식 파일을 다시로드합니다.",
  "Template defaults loaded. Use buttons to load operations and create tasks.": "템플릿 기본값이 로드됨. 버튼을 사용하여 작업을로드하고 작업을 만듭니다.",
  "Setup project completed successfully.": "설정 프로젝트가 성공적으로 완료되었습니다.",
  "Setup awaiting quality review.": "품질 검토를 기다리고 있습니다.",
  "Setup project is on hold.": "설정 프로젝트는 파악에 있습니다.",
  "Setup project was cancelled.": "설정 프로젝트가 취소되었습니다.",
  "Setup project in progress.": "진행중인 프로젝트 설정.",
  "Overall Progress": "전체 진행",
  "Project Timeline": "프로젝트 타임라인",
  "Start Project": "프로젝트",
  "Project Actions": "프로젝트 활동",
  "Mark On Hold": "맨 위로",
  "Send to QA": "QA에 보내기",
  "Approve & Complete": "Approve & 완료",
  "Return for Rework": "Rework를 위한 반환",
  "Load Operations from Template": "Template의 로드 작업",
  "Please select a Setup Template first.": "첫 번째 설정 템플릿을 선택하십시오.",
  "Loading operations...": "로딩...",
  "Operations loaded.": "적재된 가동.",
  "Create Tasks from Template": "템플릿에서 작업 만들기",
  "Creating tasks...": "작업 만들기 ...",
  "Created {0} task(s).', [count]), indicator: 'green' });\n    } catch (e) {\n      frappe.msgprint({ message: __(e.message || 'Failed to create tasks.": "생성 {0} 작업().', [count]), 지표: '녹색'\n사이트 맵\nfrappe.msgprint({ 메시지: __(e.message ||\"작업을 만들기 위해 실패했습니다.",
  "View Tasks": "작업 보기",
  "Navigate": "다운로드",
  "Open Gantt": "Gantt를 여십시오",
  "Generate Certificate (PDF)": "인증서 생성 (PDF)",
  "Generating certificate...": "인증 생성",
  "Certificate generated.": "인증서 생성.",
  "Certificate created but no file URL returned.": "생성된 인증서는 파일 URL이 반환되지 않습니다.",
  "Please save this document first.": "이 문서를 먼저 저장하십시오.",
  "Projects-like task used to track clarinet setup/repair work for a single instrument. Supports scheduling, priority, dependencies, progress roll-up to the parent Clarinet Initial Setup, and Gantt/Kanban list modes.": "단일 기기에서 clarinet 설정/repair 작업을 추적하는 데 사용되는 프로젝트 같은 작업. 스케쥴링, 우선순위, 종속성, 진전 롤업 지원, Gantt/Kanban 목록 모드.",
  "Expected End cannot be earlier than Expected Start.": "현재 위치 끝은 예상된 시작 보다는 더 일찍 일 수 없습니다.",
  "This task depends on unfinished tasks: {0}": "이 작업은 unfinished 작업에 달려 있습니다: 이름 *",
  "Paused": "이용 약관",
  "My Open Tasks": "나의 열린 작업",
  "Due This Week": "이번 주에",
  "Start Work": "작업 시작",
  "Send to Review": "자주 묻는 질문",
  "Complete Task": "작업 완료",
  "Reopen Task": "Reopen 작업",
  "Pause Task": "Pause 작업",
  "Updating status...": "업데이트",
  "Status updated: {0}', [new_status]), indicator: 'green' });\n  } catch (e) {\n    frappe.msgprint({ message: __(e.message || 'Could not update status.": "상태 업데이트 : {0}', [new_status]), 지표 : '녹색'\n사이트 맵\nfrappe.msgprint({ 메시지: __(e.message ||'상태를 업데이트하지 않았습니다.",
  "Waiting on: {0}', [pending.join(',": "대기 중: {0}', [pending.join(',",
  "Dependencies not completed: {0}', [pending.join(',": "완료되지 않음: {0}', [pending.join(',",
  "Child table that defines task templates within a Setup Template. Each row generates a real Clarinet Setup Task with expected schedule and priority when applied to a Clarinet Initial Setup.": "Setup Template 내에서 작업 템플릿을 정의하는 어린이 테이블. 각 행은 Clarinet 초기 설정에 적용할 때 예상 일정과 우선 순위를 가진 Clarinet Setup Task를 생성합니다.",
  "Child table storing predecessor tasks (dependencies) for a Clarinet Setup Task. Each row links to another task that must be Completed before the current task can proceed.": "Clarinet Setup Task에 대해 미리 알림 작업을 저장하는 어린이 테이블. 현재 작업이 진행되기 전에 완료해야 할 다른 작업에 각 행 링크.",
  "Copied Task ID to clipboard.": "클립보드에 복사된 작업 ID.",
  "An engineered process that guarantees an instrument's stability, responsiveness, and acoustic potential is verifiably maximized.": "장비의 안정성, 반응성 및 음향적 잠재력을 보장하는 엔지니어 프로세스는 다소 확대됩니다.",
  "A comprehensive, data-driven setup process for professional A clarinets, designed to produce a verifiable, industry-leading standard of performance.": "전문 A clarinets에 대한 포괄적 인 데이터 구동 설정 프로세스는 검증 가능한 업계 최고의 성능 표준을 생산하도록 설계되었습니다.",
  "Repair Status": "수리 상태",
  "Requests": "제품정보",
  "Upgrade": "지원하다",
  "Total Requested": "전체 요청",
  "Upgrade Requests Over Time": "시간 이상 업그레이드 요청",
  "Repair Pulse": "공급 능력"
}